<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>San Juan del Sur and Tola</title>
    <description>Our mission at Trinity Real Estate is to be your best resource for San Juan del Sur real estate advice. Whether you are a buyer, seller, or investor, our team of professionals can answer any questions you might have about real estate. If you are looking to buy or sell a home, you can get all the information and the latest updates, tips, and tricks from The Trinity Real Estate, your professional San Juan del Sur Real Estate Agents.</description>
    <link>http://localhost:4000/</link>
    <atom:link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Thu, 16 Jan 2020 14:02:03 -0600</pubDate>
    <lastBuildDate>Thu, 16 Jan 2020 14:02:03 -0600</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.7.4</generator>
    
      <item>
        <title>Evaluacion del Mercado de Alquileres en San Juan del Sur</title>
        <description>&lt;iframe width=&quot;560&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/cmL3kmsK_Cw?rel=0&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;

&lt;p style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;&lt;em&gt;Laura Taylor-Johnson se une a m&amp;iacute; hoy para compartir su opini&amp;oacute;n sobre el mercado de alquileres de San Juan del Sur.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Cómo está el mercado de alquileres en San Juan del Sur? Para responder a esa pregunta, invité a Laura Taylor-Johnson, directora de Selva Pacifica, a que se uniera a mí para el video de hoy.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Originaria de Canadá, Laura ha estado viniendo a Nicaragua durante los ultimos 12 años, y 10 de ellos para construir su próspero negocio de alquileres de lujo. Además, recientemente fue nombrada la principal anfitriona de Airbnb en el país por Airbnb, Inc., y actualmente está trabajando junto con ellos para aumentar la visibilidad de Nicaragua a los posibles viajeros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Qué hace Selva Pacifica? Cuando Laura comenzó a recolectar casas en alquiler hace 10 años, se dio cuenta de que no había un servicio de conserjería dedicado en el área. Así nació Selva Pacifica, quienes ayudan a los propietarios con sus alquileres. Como se indicó anteriormente, trabajan específicamente con casas de alta gama en ubicaciones increíbles. &lt;strong&gt;No solo trabajan con los propietarios para asegurarse de obtener los mejores huéspedes, sino que también trabajan con los viajeros para asegurarse de obtener las mejores casas.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/home/?status=Lo que va a ponerse encima de la competencia es la calidad de la casa.%20http://localhost:4000/evaluacion-del-mercado-de-alquileres-en-san-juan-del-sur.html%20via%40&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;pullquote&quot;&gt;“Lo que va a ponerse encima de la competencia es la calidad de la casa.”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Además de eso, manejan toda la publicidad y el marketing de sus propiedades, y tienen un equipo dedicado a mostrar a los huéspedes el mejor lado de San Juan del Sur. Cuando los invitados se van, hacen un seguimiento con ellos para que los propietarios tengan muchas reseñas de cinco estrellas para ayudar a la exposición y la rentabilidad de sus inversiones. Actualmente tienen 506 reseñas de cinco estrellas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Laura dice que el mercado de alquileres comenzó lentamente a principios del año pasado, pero después de eso, vimos un aumento progresivo de turistas y alquileres de casas. El último trimestre, la ocupación promedió más del 60% en la mayoría de las casas de Selva Pacifica. Muchas de sus casas no solo cubrieron sus costos, sino que también obtuvieron una buena ganancia en 2020.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si está pensando en comprar una casa para alquilarla (o si ya posee una que no ha tenido mucho éxito), el primer consejo de Laura es &lt;strong&gt;comunicarse con un profesional para que lo ayude.&lt;/strong&gt; Comenzar en un mercado saturado como el de San Juan del Sur no será fácil si no tienes un profesional a tu lado. Si contactas a Selva Pacifica, ellos visitarán tu hogar y discutirán tus objetivos contigo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Con tantas casas de alquiler en el mercado, &lt;strong&gt;ella también aconseja diferenciar su hogar.&lt;/strong&gt; Cada alquiler en San Juan del Sur tiene una vista; eso no te diferenciará en este mercado. Lo que va a ponerse encima de la competencia es la calidad de la casa. Debe asegurarse de que esté bien mantenida y que evoque su estilo personal. Si tiene una casa bonita y con vista pero no le pone cariño y cuidado, no verá un retorno de su inversión.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si tiene alguna pregunta para Laura, puede enviarle un correo electrónico a &lt;a href=&quot;mailto:selvapacifica@icloud.com&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;selvapacifica@icloud.com&lt;/a&gt;. Si desea saber más sobre Selva Pacifica, no dude en visitar su sitio web &lt;a href=&quot;http://selvapacifica.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;selvapacifica.com&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como siempre, si tiene alguna pregunta sobre bienes raíces para mí, no dude en llamarme o enviarme un correo electrónico. Me encantaría ayudarte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2020 16:37:00 -0600</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/evaluacion-del-mercado-de-alquileres-en-san-juan-del-sur.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/evaluacion-del-mercado-de-alquileres-en-san-juan-del-sur.html</guid>
        
        <category>Bienes Raíces</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Una Casa Hermosa con una Vista Hermosa</title>
        <description>&lt;iframe width=&quot;560&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/_42AnC_Txq8?rel=0&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;

&lt;p style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;&lt;em&gt;Lo m&amp;aacute;s impresionante de esta casa exclusiva de San Juan del Sur no es tanto la casa, si no la vista.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hoy le mostramos una de nuestras propiedades exclusivas aquí en San Juan del Sur. Aunque esta es una hermosa propiedad de 4 dormitorios y 4 baños, de casi 500 metros cuadrados, lo más impresionante es su increible vista de San Juan del Sur. Para ver un recorrido de primera mano por esta hermosa propiedad, mira nuestro último video.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2019 15:06:00 -0600</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/una-casa-hermosa-con-una-vista-hermosa.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/una-casa-hermosa-con-una-vista-hermosa.html</guid>
        
        <category>Bienes Raíces</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Un Mensaje Especial de Navidad de Nuestra Familia a la Tuya</title>
        <description>&lt;iframe width=&quot;560&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/pI9oXfX9laU?rel=0&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;

&lt;p style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;&lt;em&gt;A la luz de la temporada navide&amp;ntilde;a, queremos compartir de lo que estamos agradecidos.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La Navidad está aquí, y significa que ahora es el momento de gratitud. Aquí en Trinity Real Estate estamos muy agradecidos. 2019 fue un año difícil en Nicaragua, pero tenemos muchas bendiciones por las cuales estamos agradecidos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Primero, agregamos tres grandes personas a nuestro equipo: Nancy, Gary y Daphnee. Queremos agradecerles especialmente por unirse a nosotros. También estamos agradecidos por todas las familias e inversores que nos permitieron atenderlos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/home/?status=Aquí en Trinity Real Estate, estamos muy agradecidos.%20http://localhost:4000/un-mensaje-especial-de-navidad-de-nuestra-familia-a-la-tuya.html%20via%40&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;pullquote&quot;&gt;“Aquí en Trinity Real Estate, estamos muy agradecidos.”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En una nota personal, estoy agradecido por mi familia. Cada vez que regreso a casa, me esperan con los brazos abiertos, listos para apoyarme.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;También estoy agradecido de haber cumplido nuestra promesa de donar el 10% de nuestro volumen de ventas a varias instituciones que necesitan nuestra ayuda. Por ejemplo, pudimos donar una suma importante a la escuela San Juan del Sur Day School para que pudieran otorgar becas a niños en San Juan del Sur y ayudarlos a obtener una mejor educación. También ayudamos a un joven profesional a obtener su maestría. Además, pudimos ayudar a la Iglesia Católica, lo cual es muy importante para nosotros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por último, quiero agradecerles por su apoyo. Si tienen alguna pregunta sobre bienes raíces o hay algo con lo que mi equipo y yo podamos ayudarlos, no duden en llamarnos. De nuestra familia a la tuya, Feliz Navidad!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2019 11:48:00 -0600</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/un-mensaje-especial-de-navidad-de-nuestra-familia-a-la-tuya.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/un-mensaje-especial-de-navidad-de-nuestra-familia-a-la-tuya.html</guid>
        
        <category>Articulos</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Lujo en Su Máxima Expresión</title>
        <description>&lt;iframe width=&quot;560&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/jZ55bvVpqrE?rel=0&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;em&gt;Si est&amp;aacute; buscando comprar o alquilar una casa de lujo, conozco el lugar perfecto: Malibu en Pacific Marlin.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hoy estoy destacando las propiedades exclusivas de Malibu en Pacific Marlin en San Juan del Sur. Se une a mí el desarrollador de propiedades, Lance Rader de Malibu Developments.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lance se mudó a Nicaragua hace unos 10 años, y su negocio principal es construir viviendas sociales en Managua. Según él, el desarrollo de Malibu originalmente comenzó como una casa de vacaciones para él. Miró varios lugares diferentes a lo largo de la costa del Pacífico antes de elegir San Juan del Sur para comenzar a construir.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Estaba buscando un lugar para construir una casa moderna con los estándares que estoy acostumbrado a construir y los estándares de los Estados Unidos”, dice. “Así es como surgió Malibu. Encontré una fabulosa extensión de tierra con vista al océano, a unos 30 pisos de altura, y ahí es donde está Malibu ahora.“&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/home/?status=Cada casa viene completamente amueblada con electrodomésticos de primera línea y todos los artículos que los inquilinos necesitan.%20http://localhost:4000/lujo-en-su-m%C3%A1xima-expresi%C3%B3n.html%20via%40&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;pullquote&quot;&gt;“Cada casa viene completamente amueblada con electrodomésticos de primera línea y todos los artículos que los inquilinos necesitan.”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hay tres productos diferentes dentro de Malibu:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Casas unifamiliares de entre 3,000 y 4,000 pies cuadrados con tres y cuatro habitaciones con piscinas infinitas con vista al océano&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Dúplex de 3 dormitorios / 3 baños, también con una piscina infinita con vista al océano&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Townhomes de 3 habitaciones / 3 baños de aproximadamente 2,000 pies cuadrados con vista al valle y piscina comunitaria&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Malibú también ofrece un excelente programa&lt;/strong&gt; de administración de alquileres que la mayoría de los propietarios usan. Cuentan con administración y personal para cuidar las propiedades, y son agresivos en el mercadeo de este programa: su tasa de ocupación es tan alta como 80%, dependiendo de la época del año. Cada casa viene completamente amueblada con electrodomésticos de primera línea y todos los artículos que los inquilinos necesitan. Sus muebles son de estilo contemporáneo de alta gama, tanto locales como importados de los EEUU.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Cuál es la parte favorita de Lance en San Juan del Sur? Las mismas razones por las que eligió este lugar para construir en primer lugar: las playas, el clima y la fantástica vida nocturna.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si desea obtener más información sobre estas propiedades o si tiene otras necesidades inmobiliarias, no dude en comunicarse conmigo. Me encantaría hablar contigo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Mira nuestros listados favoritos en Malibu:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.kwnicaragua.com/listingDetails/1082-169&quot;&gt;Casa Duplex en Malibú: 3 dormitorios, 3 baños&lt;/a&gt; &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.kwnicaragua.com/listingDetails/1082-200&quot;&gt;Townhomes en residencia Malibú: 3 dormitorios, 3 baños&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.kwnicaragua.com/listingDetails/1082-636&quot;&gt;Residencia en Exclusivo Reparto cerrado Malibú: 4 dormitorios, 4 baños&lt;/a&gt; &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;kwnicaragua.com/listingDetails/1082-903&quot;&gt;Casa disponible lujoso Reparto de Malibú&lt;/a&gt;&lt;a href=&quot;kwnicaragua.com/listingDetails/1082-903&quot;&gt;: 4 dormitorios, 4 baños&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2019 14:11:00 -0600</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/lujo-en-su-m%C3%A1xima-expresi%C3%B3n.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/lujo-en-su-m%C3%A1xima-expresi%C3%B3n.html</guid>
        
        <category>Bienes Raíces</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Por Que Mis Hijos asisten San Juan Del Sur Day School</title>
        <description>&lt;iframe width=&quot;560&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/07mdf5Ot-3o?rel=0&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;

&lt;p style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;&lt;em&gt;Hoy estoy entrevistando a la fundadora y directora de San Juan Del Sur Day School para mostrarles por qu&amp;eacute; es un lugar bueno para enviar a sus hijos.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hoy estoy entrevistando a Julie Speier, la fundadora y directora de la San Juan del Sur Day School. ¿Por qué? Porque cada vez que le digo a alguien que me mude a San Juan del Sur, me preguntan qué hago para educar a mis hijos. Esta escuela nos ha permitido vivir aquí y saber que nuestros hijos están recibiendo una excelente educación. Si desea información adicional sobre la escuela, puede visitar su sitio web &lt;a href=&quot;https://sanjuandelsurdayschool.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;aquí.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;A continuación, para su comodidad, les incluyo marcas de tiempo que lo dirigirán a varios puntos del video. Siéntase libre de ver el mensaje completo o use estas marcas de tiempo para explorar temas específicos a su gusto:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;0:00: Introducción al tema de hoy&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;0:35: Presentación de Julie Speier, fundadora y directora de la San Juan del Sur Day School&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;0:55: Cómo comenzó la escuela&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2:05: Estadísticas sobre los estudiantes en la escuela&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3:00: Sobre los profesores&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3:40: La filosofía de enseñanza en la escuela&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5:25: El futuro de la San Juan del Sur Day School&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6:05: Terminando el tema de hoy&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nos encanta enviar a nuestros hijos a San Juan del Sur Day School, y espero que hayan aprendido un poco más al respecto. Si tiene alguna pregunta sobre bienes raíces, llámeme o envíeme un correo electrónico. Me encantaría ayudarte.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2019 18:00:00 -0600</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/por-que-mis-hijos-asisten-san-juan-del-sure-day-school.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/por-que-mis-hijos-asisten-san-juan-del-sure-day-school.html</guid>
        
        <category>Articulos</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>10 razones que nos gusta vivir en San Juan del sur</title>
        <description>&lt;iframe width=&quot;560&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/U7YGc1YgGyA?rel=0&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;

&lt;p style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;&lt;em&gt;Hoy me acompa&amp;ntilde;a una invitada especial, Ver&amp;oacute;nica mi esposa, para compartirles las 10 razones del porque nos encanta vivir en San Juan del Sur.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A mi esposa Verónica y a mi nos encanta vivir en San Juan del Sur. Aquí las 10 razones principales del porque y por qué a usted le encantaría también:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tiempo familiar.&lt;/strong&gt; San Juan del Sur es un pequeño pueblo que es muy atractivo para las familias y estamos rodeados de  playas&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bienestar.&lt;/strong&gt; Si te gusta la vida sana, te encantará San Juan del Sur: hay muchas oportunidades para hacer yoga y hay frutas frescas y saludables disponibles todo el tiempo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Surf.&lt;/strong&gt; Tenemos la bendición de vivir cerca de tantas playas como El Remanso, Hermosa, Yankee, Maderas y más. Hay excelente viento y olas casi todo el año.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Escuelas.&lt;/strong&gt; Los niños pueden asistir a la escuela en “San Juan del Sur day school”. Es un gran lugar donde los niños pueden ser ellos mismos, juegan en la naturaleza, aprenden y se divierten al mismo tiempo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/home/?status=Con el océano a un lado y árboles hermosos al otro, San Juan es un gran lugar para tomar el sol.%20http://localhost:4000/10-razones-que-nos-gusta-vivir-en-san-juan-del-sur.html%20via%40&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;pullquote&quot;&gt;“Con el océano a un lado y árboles hermosos al otro, San Juan es un gran lugar para tomar el sol.”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tiempo en la playa.&lt;/strong&gt; La playa está prácticamente en nuestro patio trasero. Playa Majahual es nuestra favorita: hay mucho espacio para que jueguen los niños y generalmente no hay mucha gente alrededor.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Conocer gente nueva.&lt;/strong&gt; Nos encanta conocer nuevas personas que viajan a San Juan de vacaciones o que viven cerca. Siempre tienen una historia que contar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;La vida de una ciudad pequeña.&lt;/strong&gt; No hay tráfico, ni semáforos. Y hay muchas comidas deliciosas hechas por la gente local como pan de coco, picos, jugos y otras delicias orgánicas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Económico Vivir.&lt;/strong&gt; Nicaragua es muy barato y San Juan es aún más barato.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Disfrutando de las vistas.&lt;/strong&gt; A veces nos gusta quedarnos en casa y no hay mejor lugar para hacerlo que en una casa con una vista fantástica.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Inmersión en la naturaleza.&lt;/strong&gt; Con el océano a un lado y árboles hermosos al otro, San Juan es un gran lugar para tomar el sol. Se pueden ver monos y otros animales con frecuencia y por la noche, las estrellas no se ven atenuadas por las luces de la ciudad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como puede ver, hay muchas razones para disfrutar la vida en San Juan del Sur. Si tienen alguna pregunta para nosotros, no dude en comunicarse. Estaremos encantados de compartir cualquier información que podamos con usted.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2019 10:39:00 -0600</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/10-razones-que-nos-gusta-vivir-en-san-juan-del-sur.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/10-razones-que-nos-gusta-vivir-en-san-juan-del-sur.html</guid>
        
        <category>Bienes Raíces</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>¿Cómo esta el Mercado Bienes Raíces de San Juan del Sur y Tola?</title>
        <description>&lt;iframe width=&quot;560&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/w4sNyCgdUXs?rel=0&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;

&lt;p style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;&lt;em&gt;Aunque nuestro pa&amp;iacute;s est&amp;aacute; pasando por momentos dif&amp;iacute;ciles, nuestro mercado de bienes ra&amp;iacute;ces sigue siendo bastante activo. Estas son algunas de las &amp;uacute;ltimas tendencias.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nicaragua está pasando por momentos difíciles e inciertos en este momento, pero eso no significa que nuestro mercado de bienes raíces haya estado inactivo. &lt;strong&gt;Por el contrario, ha estado bastante activo.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Todos los vendedores que han estado dispuestos a reducir sus precios han podido vender sus propiedades. Definitivamente estamos en un mercado de compradores, pero &lt;strong&gt;no hay un montón de compradores por ahí, por lo tanto es necesario una reducción de precios para lograr un posible acuerdo&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Estamos viendo una mezcla de compras de lotes, casas y condominios. Ninguno de estos es más popular que el otro. Mientras los precios estén de acuerdo con el nivel de riesgo que asume el inversor que compra el inmueble, es posible la venta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/home/?status=Estamos viendo una mezcla de compras de lotes, casas y condominios.%20http://localhost:4000/c%C3%B3mo-esta-el-mercado-bienes-ra%C3%ADces-de-san-juan-del-sur-y-tola.html%20via%40&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;pullquote&quot;&gt;“Estamos viendo una mezcla de compras de lotes, casas y condominios.”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El mercado de alquiler también ha estado bastante activo. &lt;strong&gt;La mayoría de los inversores han tenido que reducir su precio de renta para poder alquilar y asi cubrir costos y muchas veces ver números de flujo de caja positivos.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si tiene alguna pregunta para mí sobre el mercado de bienes raíces o sobre bienes raíces en general, no dude en comunicarse y llamarme o enviarme un correo electrónico. Espero con interés escuchar de usted pronto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 28 Oct 2019 10:44:00 -0500</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/c%C3%B3mo-esta-el-mercado-bienes-ra%C3%ADces-de-san-juan-del-sur-y-tola.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/c%C3%B3mo-esta-el-mercado-bienes-ra%C3%ADces-de-san-juan-del-sur-y-tola.html</guid>
        
        <category>Actualización del Mercado</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Cosas que deberias de experimentar en San Juan del Sur</title>
        <description>&lt;p&gt;Creo que es algo común ver como la gente en su propio país no le saca el provecho a las bondades que uno encuentra en su propio entorno. Mucha gente viaja para experimentar el mundo, pero nos olvidamos de experimentar el mismo lugar adonde vivimos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gran parte de mi juventud pase metido en el “bacanal” y no le saque provecho a lo que me brindaba el país…mas que la oportunidad de jugar el “high-ball” a una temprana edad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Todo cambio cuando descubrí el surf. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hace mas de 10 años, mi mejor amigo iba por mal camino en su vida, y me dijo que pensaba que el surf lo podia enderezar. Entonces, siendo solidario, le dije que lo acompañaría porque quería verlo feliz y sano.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El surf me abrió los ojos y vi que Nicaragua tiene una riqueza natural enorme…hasta envidiable por muchos otros países. Y esta es una de las principales razones que me mude a San Juan del Sur con mi familia, para estar rodeado de la belleza natural de esta zona.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por lo tanto te quería compartir las cosas que deberías de experimentar cuando vengas a San Juan del Sur. Son las cosas que mi familia y yo hacemos, y también lo que hace la gran mayoría de turistas que nos visita:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1. &lt;strong&gt;Surf: &lt;/strong&gt;Nicaragua esta bendecida por el surf. Muchas publicaciones califican a Nicaragua como los Top 10 países en el mundo para surfear. Contrata a un profesor, alquila una tabla, y por lo menos pruébalo una vez en tu vida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2. &lt;strong&gt;Yoga: &lt;/strong&gt;se puede practicar en cualquier parte del mundo, y en cualquier lugar, pero a la gente le fascina venir a Nicaragua a practicar yoga porque están rodeados de naturaleza, sus sonidos, y el bienestar que trae esta inmersión y conexión con la naturaleza. Prueba una clase en cualquiera de los Hoteles o centros de yoga y mira como te sientes después de esta practica.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3. &lt;strong&gt;Deportes en general: &lt;/strong&gt;Estamos rodeados de senderos, caminos, montañas, y agua. Trae tu bici, tus zapatos para correr, camina, corre, explora y piérdete! Trae o alquila un kayak o un stand-up paddle y explora las aguas también.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4. &lt;strong&gt;Pesca:  &lt;/strong&gt;estamos bendecidos con una mar rico en pesca. Alquila un bote, o ve a las piedras de las playas y pesca. Cocínalo tu, y si no sabes cocinar, puedes llevar tu pescado a cualquier restaurante para que te lo preparen. Aprovecha y mira los delfines, las ballenas y las tortugas. A cada rato salen a saludar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5. &lt;strong&gt;Mira, observa, escucha, y disfruta:&lt;/strong&gt; Mira las tortugas en La Flor, observa los monos en los arboles, que pájaros nunca has visto que están en esta zona, que ruidos escuchas que no oyes en otros lados, mira las estrellas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6. &lt;strong&gt;No hagas nada: &lt;/strong&gt;descansa, acuéstate en una hamaca, disfruta la vista, lee un libro. Desconectate.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Espero que te gusten mis recomendaciones…..te estaré esperando en el surf en tu próxima visita.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 15 Oct 2019 19:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/cosas-que-deberias-de-experimentar-en-san-juan-del-sur.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/cosas-que-deberias-de-experimentar-en-san-juan-del-sur.html</guid>
        
        <category>Articulos</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Dar antes de recibir</title>
        <description>&lt;p&gt;En las ultimas semanas he estado reuniéndome con un cliente frecuentemente para ayudarle a vender su casa. Nuestras reuniones han sido bastante fuera de lo común, porque han sido reuniones sociales y de formación de una amistad, en vez que una reunion de negocios. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En estas reuniones me ha hablado mucho del tema de dar al prójimo. De dar con abundancia y sin apego, y como este dar se convierte en una remuneración divina, universal, casi imposible de explicar según el.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cuando me invita a mi y a mi familia a su casa puedo ver este dar de parte de mi nuevo amigo. A toda persona que conoce, le invita a su casa a unos banquetes deliciosos, adonde el cocina y adonde el trata a sus invitados como las personas mas importantes del mundo. Es de verdad inspirador ver su trato a la gente y con la abundancia que comparte las cosas. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Al inicio de mi carrera en bienes raíces hice una promesa a Dios de dar el 10% de mis ingresos como agradecimiento por su ayuda en mi nueva carrera. Lo he cumplido, pero este año decidí invertir y al final de año cumplir mi promesa y donar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por alguna razón hice mal mis cálculos e invertí de mas y quede corto para mis gastos normales del día a día. Al mismo tiempo, un trabajador a quien tenemos mucho cariño me pidió ayuda para poder terminar su casa. Mi primer instinto fue decirle que era un mal momento y que no le podría ayudar tan rápido, pero después recapacite y decidí regalarle el dinero mismo así que se complicara mas mis finanzas personales. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Horas después recibí una comisión inesperadamente de un cliente que no me había podido cancelar, y un par de días después recibí cuatro ofertas de mis clientes para compras de bienes raíces. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Comparto esta historia porque talvez como sociedad, no solo Nicaragüense, pero en general como seres humanos en todo el mundo, necesitamos dar un poco mas. Y no me refiero a dinero, pero dar……Y no por el recibir, porque creo que la bendición vendrá por si sola, pero porque si todos damos mejoraremos nuestros entornos, nuestras comunidades, nuestras sociedades….. y estos problemas como los que vive hoy Nicaragua, talvez no existirían.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2019 19:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/dar-antes-de-recibir.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/dar-antes-de-recibir.html</guid>
        
        <category>Articulos</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Comprar o vender bienes raíces en tiempos difíciles</title>
        <description>&lt;p&gt;Hay mucha gente que me pregunta si el mercado de bienes raíces esta paralizado. Y la respuesta es NO! Talvez la construcción de casas nuevas si esta bastante afectada, pero la reventa de casas y terrenos esta bastante activa, mismo así que el sistema bancario no esta dando financiamiento. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En tiempos duros hay que usar estrategia e intentar dejar los sentimientos aun lado. El mercado esta golpeado, y el riesgo e incertidumbre de comprar propiedades hoy en día mas la gran cantidad de producto disponible pues ha hecho que los precios bajen. Pues es normal! El que puede comprar esta asumiendo un gran riesgo y quiere minimizar su riesgo comprando el bien a un precio menor. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los vendedores que no quieran aceptar esta realidad, pues no tienen que vender. Bajar precios no es mal vender un bien, ni tampoco regalarlo, simplemente el mercado ya no esta dispuesto a pagar el precio de antes, y es una realidad que no se puede obviar. También tienen que estar claros que al igual que el mercado se va a mejorar algún día, hay probabilidad que empeore aun mas antes que mejore. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los mercados son cíclicos. Habrán épocas bajas y épocas altas, tanto año con año, como en ciclos de altos y bajos. Y estos ciclos siempre pasaran, la cosa es que nadie sabe cuando subirán ni cuando bajaran. Nadie! Sencillamente es imposible predecir el mercado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por eso, al comprar o vender, hay que ser estratégico. Hay que hacerse preguntas estratégicas y analizar el riesgo, consecuencias, y beneficios tanto para compradores como vendedores.  &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Los compradores &lt;/strong&gt;&lt;strong&gt;deberían&lt;/strong&gt;&lt;strong&gt; hacerse preguntas como estas&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;            Puedo hacerle frente a los gastos mensuales de esta casa sin que me desestabilice?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;            Estaré bien económicamente si los ingresos de esta casa por el momento son mas bajos que los egresos hasta que el mercado se componga?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;            Estoy comprando a un precio satisfactorio para que cuando el mercado vuelva a subir mi retorno sea atractivo?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Los vendedores &lt;/strong&gt;&lt;strong&gt;deberían&lt;/strong&gt;&lt;strong&gt; de hacerse preguntas como estas:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;            Seria posible recuperar mi inversion mas rápido si vendo esta propiedad y re-invierto en otra, o en algo mas, o en otro lugar?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;            Vender ahora me dejaría en una situación mas estable para poder enfrentar los tiempos difíciles y estar listo cuando mejoren?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;            Estoy tomando en cuenta y contabilizando todos los gastos mensuales de mantenimiento, impuestos, seguridad,  y seguros al querer mantener este bien?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt; &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En fin, el mercado de bienes raíces esta activo y siempre lo estará. En las buenas y malas siempre hay compradores y vendedores y oportunidades para todos los gustos y colores. Casi 2/3 de la riqueza del mundo esta en bienes raíces y es porque es una excelente inversion y muy lucrativa. Pero es una inversion que se tiene que tomar muy en serio, asesorarse bien, y pensar estratégicamente, ya que se puede ganar mucho dinero en estas inversiones si es que las hacemos bien.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2019 19:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/comprar-o-vender-bienes-ra%C3%ADces-en-tiempos-dif%C3%ADciles.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/comprar-o-vender-bienes-ra%C3%ADces-en-tiempos-dif%C3%ADciles.html</guid>
        
        <category>Articulos</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
