<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" xmlns:itunesu="http://www.itunesu.com/feed" version="2.0">
  <channel>
    <title>San Juan del Sur Real Estate Podcast with Joao Mucciolo</title>
    <link>http://localhost:4000</link>
    <atom10:link xmlns:atom10="http://www.w3.org/2005/Atom" rel="self" type="application/rss+xml" href="http://localhost:4000"/>
    <description>If you are looking to buy or sell a home, get all the information and the latest updates, tips, and tricks from Trinity Real Estate - your professional San Juan del Sur Real Estate Agents.</description>
    <language>en</language>
    <managingEditor>Joao Mucciolo</managingEditor>
    <lastBuildDate>2019-10-18 09:41:15 -0500</lastBuildDate>
    <media:copyright>Joao Mucciolo</media:copyright>
    <media:thumbnail url="http://localhost:4000/img/podcast.jpg"/>
    <media:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</media:keywords>
    <media:category scheme="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd">Education</media:category>
    <itunes:owner>
      <itunes:email>joao.mucciolo@kwnicaragua.com</itunes:email>
      <itunes:name>Joao Mucciolo</itunes:name>
    </itunes:owner>
    <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:image href="http://localhost:4000/img/podcast.jpg"/>
    <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
    <itunes:subtitle>Learn all the tips, tricks and more for buyers and sellers in the San Juan del Sur Area Real Estate Market</itunes:subtitle>
    <itunes:summary>If you are looking to buy or sell a home, get all the information and the latest updates, tips, and tricks from Trinity Real Estate - your professional San Juan del Sur Real Estate Agents.</itunes:summary>
      <itunes:category text="Education"/>
    
      <item>
        <title>Cosas que deberias de experimentar en San Juan del Sur</title>
        <link>http://localhost:4000/cosas-que-deberias-de-experimentar-en-san-juan-del-sur.html</link>
        
          <category>Articulos</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2019-10-15 19:00:00 -0500</pubDate>
        <guid></guid>
        <description>Creo que es algo común ver como la gente en su propio país no le saca el provecho a las bondades que uno encuentra en su propio entorno. Mucha gente viaja para experimentar el mundo, pero nos olvidamos de experimentar el mismo lugar adonde vivimos.

Gran parte de mi juventud pase metido en el “bacanal” y no le saque provecho a lo que me brindaba el país…mas que la oportunidad de jugar el “high-ball” a una temprana edad.

Todo cambio cuando descubrí el surf. 

Hace mas de 10 años, mi mejor amigo iba por mal camino en su vida, y me dijo que pensaba que el surf lo podia enderezar. Entonces, siendo solidario, le dije que lo acompañaría porque quería verlo feliz y sano.

El surf me abrió los ojos y vi que Nicaragua tiene una riqueza natural enorme…hasta envidiable por muchos otros países. Y esta es una de las principales razones que me mude a San Juan del Sur con mi familia, para estar rodeado de la belleza natural de esta zona.

Por lo tanto te quería compartir las cosas que deberías de experimentar cuando vengas a San Juan del Sur. Son las cosas que mi familia y yo hacemos, y también lo que hace la gran mayoría de turistas que nos visita:

1. Surf: Nicaragua esta bendecida por el surf. Muchas publicaciones califican a Nicaragua como los Top 10 países en el mundo para surfear. Contrata a un profesor, alquila una tabla, y por lo menos pruébalo una vez en tu vida.

2. Yoga: se puede practicar en cualquier parte del mundo, y en cualquier lugar, pero a la gente le fascina venir a Nicaragua a practicar yoga porque están rodeados de naturaleza, sus sonidos, y el bienestar que trae esta inmersión y conexión con la naturaleza. Prueba una clase en cualquiera de los Hoteles o centros de yoga y mira como te sientes después de esta practica.

3. Deportes en general: Estamos rodeados de senderos, caminos, montañas, y agua. Trae tu bici, tus zapatos para correr, camina, corre, explora y piérdete! Trae o alquila un kayak o un stand-up paddle y explora las aguas también.

4. Pesca:  estamos bendecidos con una mar rico en pesca. Alquila un bote, o ve a las piedras de las playas y pesca. Cocínalo tu, y si no sabes cocinar, puedes llevar tu pescado a cualquier restaurante para que te lo preparen. Aprovecha y mira los delfines, las ballenas y las tortugas. A cada rato salen a saludar.

5. Mira, observa, escucha, y disfruta: Mira las tortugas en La Flor, observa los monos en los arboles, que pájaros nunca has visto que están en esta zona, que ruidos escuchas que no oyes en otros lados, mira las estrellas.

6. No hagas nada: descansa, acuéstate en una hamaca, disfruta la vista, lee un libro. Desconectate.

Espero que te gusten mis recomendaciones…..te estaré esperando en el surf en tu próxima visita.
</description>
        <enclosure url="" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle>Creo que es algo común ver como la gente en su propio país no le saca el provecho a las bondades que uno encuentra en su propio entorno. Mucha gente viaja para experimentar el mundo, pero nos olvidamos de experimentar el mismo lugar adonde vivimos.

</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary>Creo que es algo común ver como la gente en su propio país no le saca el provecho a las bondades que uno encuentra en su propio entorno. Mucha gente viaja para experimentar el mundo, pero nos olvidamos de experimentar el mismo lugar adonde vivimos.

</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
      <item>
        <title>Dar antes de recibir</title>
        <link>http://localhost:4000/dar-antes-de-recibir.html</link>
        
          <category>Articulos</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2019-10-14 19:00:00 -0500</pubDate>
        <guid></guid>
        <description>En las ultimas semanas he estado reuniéndome con un cliente frecuentemente para ayudarle a vender su casa. Nuestras reuniones han sido bastante fuera de lo común, porque han sido reuniones sociales y de formación de una amistad, en vez que una reunion de negocios. 

En estas reuniones me ha hablado mucho del tema de dar al prójimo. De dar con abundancia y sin apego, y como este dar se convierte en una remuneración divina, universal, casi imposible de explicar según el.

Cuando me invita a mi y a mi familia a su casa puedo ver este dar de parte de mi nuevo amigo. A toda persona que conoce, le invita a su casa a unos banquetes deliciosos, adonde el cocina y adonde el trata a sus invitados como las personas mas importantes del mundo. Es de verdad inspirador ver su trato a la gente y con la abundancia que comparte las cosas. 

Al inicio de mi carrera en bienes raíces hice una promesa a Dios de dar el 10% de mis ingresos como agradecimiento por su ayuda en mi nueva carrera. Lo he cumplido, pero este año decidí invertir y al final de año cumplir mi promesa y donar.

Por alguna razón hice mal mis cálculos e invertí de mas y quede corto para mis gastos normales del día a día. Al mismo tiempo, un trabajador a quien tenemos mucho cariño me pidió ayuda para poder terminar su casa. Mi primer instinto fue decirle que era un mal momento y que no le podría ayudar tan rápido, pero después recapacite y decidí regalarle el dinero mismo así que se complicara mas mis finanzas personales. 

Horas después recibí una comisión inesperadamente de un cliente que no me había podido cancelar, y un par de días después recibí cuatro ofertas de mis clientes para compras de bienes raíces. 

Comparto esta historia porque talvez como sociedad, no solo Nicaragüense, pero en general como seres humanos en todo el mundo, necesitamos dar un poco mas. Y no me refiero a dinero, pero dar……Y no por el recibir, porque creo que la bendición vendrá por si sola, pero porque si todos damos mejoraremos nuestros entornos, nuestras comunidades, nuestras sociedades….. y estos problemas como los que vive hoy Nicaragua, talvez no existirían.
</description>
        <enclosure url="" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle>En las ultimas semanas he estado reuniéndome con un cliente frecuentemente para ayudarle a vender su casa. Nuestras reuniones han sido bastante fuera de lo común, porque han sido reuniones sociales y de formación de una amistad, en vez que una reunion de negocios. 

</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary>En las ultimas semanas he estado reuniéndome con un cliente frecuentemente para ayudarle a vender su casa. Nuestras reuniones han sido bastante fuera de lo común, porque han sido reuniones sociales y de formación de una amistad, en vez que una reunion de negocios. 

</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
      <item>
        <title>Comprar o vender bienes raíces en tiempos difíciles</title>
        <link>http://localhost:4000/comprar-o-vender-bienes-ra%C3%ADces-en-tiempos-dif%C3%ADciles.html</link>
        
          <category>Articulos</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2019-08-31 19:00:00 -0500</pubDate>
        <guid></guid>
        <description>Hay mucha gente que me pregunta si el mercado de bienes raíces esta paralizado. Y la respuesta es NO! Talvez la construcción de casas nuevas si esta bastante afectada, pero la reventa de casas y terrenos esta bastante activa, mismo así que el sistema bancario no esta dando financiamiento. 

En tiempos duros hay que usar estrategia e intentar dejar los sentimientos aun lado. El mercado esta golpeado, y el riesgo e incertidumbre de comprar propiedades hoy en día mas la gran cantidad de producto disponible pues ha hecho que los precios bajen. Pues es normal! El que puede comprar esta asumiendo un gran riesgo y quiere minimizar su riesgo comprando el bien a un precio menor. 

Los vendedores que no quieran aceptar esta realidad, pues no tienen que vender. Bajar precios no es mal vender un bien, ni tampoco regalarlo, simplemente el mercado ya no esta dispuesto a pagar el precio de antes, y es una realidad que no se puede obviar. También tienen que estar claros que al igual que el mercado se va a mejorar algún día, hay probabilidad que empeore aun mas antes que mejore. 

Los mercados son cíclicos. Habrán épocas bajas y épocas altas, tanto año con año, como en ciclos de altos y bajos. Y estos ciclos siempre pasaran, la cosa es que nadie sabe cuando subirán ni cuando bajaran. Nadie! Sencillamente es imposible predecir el mercado.

Por eso, al comprar o vender, hay que ser estratégico. Hay que hacerse preguntas estratégicas y analizar el riesgo, consecuencias, y beneficios tanto para compradores como vendedores.  

Los compradores deberían hacerse preguntas como estas:

            Puedo hacerle frente a los gastos mensuales de esta casa sin que me desestabilice?

            Estaré bien económicamente si los ingresos de esta casa por el momento son mas bajos que los egresos hasta que el mercado se componga?

            Estoy comprando a un precio satisfactorio para que cuando el mercado vuelva a subir mi retorno sea atractivo?

Los vendedores deberían de hacerse preguntas como estas:

            Seria posible recuperar mi inversion mas rápido si vendo esta propiedad y re-invierto en otra, o en algo mas, o en otro lugar?

            Vender ahora me dejaría en una situación mas estable para poder enfrentar los tiempos difíciles y estar listo cuando mejoren?

            Estoy tomando en cuenta y contabilizando todos los gastos mensuales de mantenimiento, impuestos, seguridad,  y seguros al querer mantener este bien?

 

En fin, el mercado de bienes raíces esta activo y siempre lo estará. En las buenas y malas siempre hay compradores y vendedores y oportunidades para todos los gustos y colores. Casi 2/3 de la riqueza del mundo esta en bienes raíces y es porque es una excelente inversion y muy lucrativa. Pero es una inversion que se tiene que tomar muy en serio, asesorarse bien, y pensar estratégicamente, ya que se puede ganar mucho dinero en estas inversiones si es que las hacemos bien.
</description>
        <enclosure url="" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle>Hay mucha gente que me pregunta si el mercado de bienes raíces esta paralizado. Y la respuesta es NO! Talvez la construcción de casas nuevas si esta bastante afectada, pero la reventa de casas y terrenos esta bastante activa, mismo así que el sistema bancario no esta dando financiamiento. 

</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary>Hay mucha gente que me pregunta si el mercado de bienes raíces esta paralizado. Y la respuesta es NO! Talvez la construcción de casas nuevas si esta bastante afectada, pero la reventa de casas y terrenos esta bastante activa, mismo así que el sistema bancario no esta dando financiamiento. 

</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
      <item>
        <title>El mantenimiento y cuido de las propiedades es esencial para mantener su valor</title>
        <link>http://localhost:4000/el-mantenimiento-y-cuido-de-las-propiedades-es-esencial-para-mantener-su-valor.html</link>
        
          <category>Articulos</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2019-07-31 19:00:00 -0500</pubDate>
        <guid></guid>
        <description>Los bienes raíces siempre han sido y creo que siempre serán una excelente inversion, en cualquier parte del mundo. Los bienes raíces suman U$217 Trillones de dólares en el mundo entero, y el 75% de esto esta invertido en bienes raíces residenciales. 

Los frutos de estas inversiones no solo se esperan por la plusvalía que la propiedad pueda tener a través del tiempo, pero también por el flujo de caja que estas propiedades pueden generar via alquileres de largo o corto plazo. 

En Nicaragua se ha visto mucho este tipo de inversion en inmuebles para la generación de plusvalía y de alquileres. Pero al mismo tiempo hemos notado que mucha gente esta obviando y no tomando en cuenta que estas propiedades tienen que ser cuidadas, mantenidas, pintadas, reparadas, y que hay que darles limpieza continua para maximizar el retorno de la inversion. 

Aunque los bienes raíces son una excelente inversion en el tiempo, tienen que cuidarse para poder optimizar los retornos. No podemos invertir y olvidarnos del bien, porque el retorno de la inversion se minimiza y en ciertos casos pues hasta desaparece. 

Recomendamos que todos los años se hagan las siguientes tareas para mantener las propiedades en mejores condiciones:

·limpiar desagües y darle mantenimiento al techo

·tratar la madera y protegerla del sol, agua, y uso

·limpieza de toda la casa como mínimo 1 vez por semana si es que esta vacía. 

·pintar areas afectadas continuamente y pintar la casa entera cada 2 años

·arreglar al instante grifos que no sirvan correctamente

·que siempre tenga algún tipo de seguridad

·mantener siempre el jardín en buen estado

·Si la casa esta alquilada, hagan una revision de la casa como mínimo cada 6 meses

Lo mismo pasa con los terrenos. Son una excelente opción de inversion para generar plusvalía y también porque el mantenimiento de este es mucho menor, pero tampoco los podemos dejar abandonados. Estas son nuestras recomendaciones en el caso de terrenos:

·Si no están ubicados en repartos cerrados,  cercar el terreno y que alguien cuide el terreno

·limpiar el monte 1 a 2 veces por año

·visitar el terreno cada 3 a 6 meses

 

Si siguen estas indicaciones podrán mejorar sus oportunidades de generar frutos de sus inversiones y limitaran las razones de objeciones a la hora de alquilar o vender su bien.
</description>
        <enclosure url="" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle>Los bienes raíces siempre han sido y creo que siempre serán una excelente inversion, en cualquier parte del mundo. Los bienes raíces suman U$217 Trillones de dólares en el mundo entero, y el 75% de esto esta invertido en bienes raíces residenciales. 

</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary>Los bienes raíces siempre han sido y creo que siempre serán una excelente inversion, en cualquier parte del mundo. Los bienes raíces suman U$217 Trillones de dólares en el mundo entero, y el 75% de esto esta invertido en bienes raíces residenciales. 

</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
      <item>
        <title>Que haces cuando quieres comprar o vender una casa?</title>
        <link>http://localhost:4000/que-haces-cuando-quieres-comprar-o-vender-una-casa.html</link>
        
          <category>Articulos</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2019-06-30 19:00:00 -0500</pubDate>
        <guid></guid>
        <description>Creo que la respuesta mas común es buscar un agente de bienes raíces. Pero en Nicaragua, lo que normalmente se ha hecho por mucho tiempo es buscar a todos los agentes de bienes raíces que conocemos y ver que si uno de estos “la pega” . Y esto ha sido en gran parte por la falta de formalidad y profesionalismo en una industria que la categorizan con gente oportunista, poco profesional y sin educación… y esto tiene que cambiar y ya esta cambiando.

Un agente de bienes raíces debería ser un asesor, un aliado, un consejero. Escoger un agente inmobiliario debería ser comparable a como una persona escoge a un abogado.  Un abogado que lo represente ante los otros abogados y que mantenga los intereses de su cliente siempre antes de los intereses de el mismo. 

Uno debería escoger al mejor agente de bienes raíces según sus necesidades. El agente que esta mas preparado, con buen record de trayectoria, el que es experto en la zona de la propiedad y el mercado de esa zona, que lo asesore y guíe, y esperemos también….pues que le caiga bien. Sinceramente, que aburrido lidiar con un asesor que no nos simpatiza.

Recomendaciones para escoger a un agente inmobiliario profesional:

·Pregunta a amistades y colegas si tienen alguna recomendación

·Entrevista entre 2 a 3 agentes y escoge el mejor que te represente

·Pregunta cuales son los servicios que ofrecen y compruébalos

·Que educación tiene y que hace para mantenerse actualizado, educado e informado

·Haz investigación en el internet y otros recursos y mira que tan agresivos son en su mercadeo

·El agente cuenta con algun respaldo de una agencia profesional, nacional o internacional?

 

Algunos servicios básicos que se deberían esperar de un agente inmobiliario profesional:

Entrevista para entender necesidades del cliente

Asesoramiento en mejoras de la propiedad y precio sugerido del inmueble

Asesoramiento y escenografía para mejores fotografías 

Rotulo 

Mercadeo en pagina web, redes sociales, y medios impresos

Comunicación y asesoramiento continuo

 

Algunos beneficios que debería de obtener en usar un agente inmobiliario profesional:

 

Información del mercado, como ultimas ventas, precios existentes y pasados

Lista de compradores y vendedores activos del mercado

Experto en negociación

Conocedor de temas legales en bienes raíces

Mayor alcance en temas de mercadeo

 

 

Poco a poco, y con la ayuda de clientes que si se toman el tiempo de contratar a gente profesional, esta industria se ira formalizando y “limpiando”.
</description>
        <enclosure url="" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle>Creo que la respuesta mas común es buscar un agente de bienes raíces. Pero en Nicaragua, lo que normalmente se ha hecho por mucho tiempo es buscar a todos los agentes de bienes raíces que conocemos y ver que si uno de estos “la pega” . Y esto ha sido en gran parte por la falta de formalidad y profesionalismo en una industria que la categorizan con gente oportunista, poco profesional y sin educación… y esto tiene que cambiar y ya esta cambiando.

</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary>Creo que la respuesta mas común es buscar un agente de bienes raíces. Pero en Nicaragua, lo que normalmente se ha hecho por mucho tiempo es buscar a todos los agentes de bienes raíces que conocemos y ver que si uno de estos “la pega” . Y esto ha sido en gran parte por la falta de formalidad y profesionalismo en una industria que la categorizan con gente oportunista, poco profesional y sin educación… y esto tiene que cambiar y ya esta cambiando.

</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
      <item>
        <title>1.5 años de nuestra nueva vida!</title>
        <link>http://localhost:4000/1-5-a%C3%B1os-de-nuestra-nueva-vida.html</link>
        
          <category>Articulos</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2019-06-01 11:51:00 -0500</pubDate>
        <guid></guid>
        <description> 

Han pasado ya 1 año y medio desde que nos mudamos a vivir a San Juan del Sur, y te quería compartir nuestra experiencia hasta el momento. 

Como familia, nos sentimos bendecidos de haber tomado esta decision. Nuestros hijos han gozado de su colegio (https://sanjuandelsurdayschool.com) y su manera diferente de enseñar y aprender, de sus nuevos amigos, y su nuevo entorno natural ya que vivimos en prácticamente una jungla (http://www.casasdebalcones.com). Vemos un cambio en ellos de como juegan y como se han acoplado a la naturaleza. Son mas agiles y atrevidos, y nos da mucha risa como familiares y amigos de Managua se asustan al ver como escalan y se suben a arboles y diferentes cosas. Poco a poco se están convirtiendo en mini tarzanes. Hace poco nuestra hija estaba jugando con muñecas y de la manera mas tranquila nos dijo: miren que lindo el alancrancito mientras pretendía acariciar a un alacrán escondido en su caja de muñecas. 

Mi esposa también le ha fascinado vivir aquí y se siente en casa. Tiene su tiempo limitado ya que tener 4 hijos menores de 5 años no es tarea fácil, pero igual encuentra tiempo para su nuevo hobby de cocinarnos comida vegana, de tomar y dar clases de Yoga, y de manejar su nueva empresa de alquileres de vacaciones https://selvapacifica.com. Es lindo verla disfrutar de su vida nueva de playa, especialmente cuando se tira de espaldas como niña en las olas de las playas cercanas. 

Yo de igual manera me siento enormemente feliz. Ver a mi esposa e hijos felices ayuda con todo el resto de cosas de mi vida. También estoy disfrutando mucho de mi nueva carrera en bienes raíces. Mi empresa Trinity Real Estate (http://www.kwnicaragua.com/joao) ha sido lidera adentro de la cadena de Keller Williams y a mi me esta fascinando estar aprendiendo de esta industria. Definitivamente me doy cuenta que lo mío es crear y hacer crecer. Sigo siendo accionista y miembro de la Junta Directiva de los restaurantes Sushi Itto e Italianissimo que funde hace mas de 15 años, pero mi enfoque esta 100% en crecer a Trinity Real Estate. Me da mucha satisfacción ver a clientes satisfechos y como ellos mismos mandan referidos para nuevos negocios, y cuando encuentro a amigos o conocidos y me dicen que han escuchado mucho de mi nuevo negocio y de lo bien que va. 

A mi esposa y a mi nos daba mucho temor la idea de mudarnos a una nueva ciudad y emprender una nueva carrera con 4 hijos pequeños, pero sabíamos que afuera de la zona de comfort es donde estaba el crecimiento para nosotros como familia. Logramos vencer ese miedo juntos, y estamos felices de haber tomado ese paso y poder decir que ha sido de las mejores decisiones que hemos tomado hasta el momento en nuestras vidas. Gracias a Dios nos sentimos bendecidos, mas unidos que nunca, y viviendo con un sentimiento de abundancia de amor y agradecimiento por todas estas bendiciones. Tenemos nuestras dificultades también, pero lo positivo sobrepasa por mucho cualquier cosa negativa.

Seria un gusto para nosotros que nos vengas a visitar en San Juan del Sur. Mi familia y yo te esperamos!
</description>
        <enclosure url="" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle> 

</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary> 

</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
      <item>
        <title>Cumpliendo nuestra promesa</title>
        <link>http://localhost:4000/cumpliendo-nuestra-promesa.html</link>
        
          <category>Articulos</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2019-01-09 18:00:00 -0600</pubDate>
        <guid></guid>
        <description>Mi familia y yo decidimos mudarnos a San Juan del Sur hace 1 año y empezar una nueva aventura con Trinity Real Estate y Keller Williams. Sabíamos que esta aventura traería cambios y ciertos riesgos para nuestra familia. El riesgo mas que nada era financiero ya que estábamos dejando un salario cómodo que nos proporcionaba nuestra empresa de Restaurantes. Todos los demás cambios hacían sentido: el estilo de vida, la tranquilidad, la belleza de la playa, el colegio, y la experiencia que le daríamos a nuestros hijos.Sabíamos que íbamos a necesitar ayuda para que esto funcionara e hicimos una promesa con Dios: El 10% de todo el ingreso de Trinity Real Estate seria donado.Esta promesa la compartimos con varios de nuestros clientes en algún momento, y por lo tanto es nuestro deber informarles que estamos cumpliendo nuestra promesa. Aquí están las 3 instituciones a quienes donamos este 2018: Parroquia Santo Cristo de Esquipulas (https://www.facebook.com/santocristodeesquipulasmga/) San Juan del Sur Day School (https://sanjuandelsurdayschool.com/)Fabretto (https://fabretto.org/)Estas instituciones son lideradas por gente que ha traído grandes cambios a sus comunidades. Su liderazgo es un ejemplo a seguir y nos dan confianza que harán el uso adecuado con nuestro aporte.Este 2019 continuaremos nuestra promesa. Si tienes alguna recomendación que te gustaría apoyemos este año, por favor entra en contacto con nosotros #realestate #kw #kellerwilliams#nicaragua #nicaraguarealestate #sjds#sanjuandelsur #realtor
</description>
        <enclosure url="" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle>Mi familia y yo decidimos mudarnos a San Juan del Sur hace 1 año y empezar una nueva aventura con Trinity Real Estate y Keller Williams. Sabíamos que esta aventura traería cambios y ciertos riesgos para nuestra familia. El riesgo mas que nada era financiero ya que estábamos dejando un salario cómodo que nos proporcionaba nuestra empresa de Restaurantes. Todos los demás cambios hacían sentido: el estilo de vida, la tranquilidad, la belleza de la playa, el colegio, y la experiencia que le daríamos a nuestros hijos.Sabíamos que íbamos a necesitar ayuda para que esto funcionara e hicimos una promesa con Dios: El 10% de todo el ingreso de Trinity Real Estate seria donado.Esta promesa la compartimos con varios de nuestros clientes en algún momento, y por lo tanto es nuestro deber informarles que estamos cumpliendo nuestra promesa. Aquí están las 3 instituciones a quienes donamos este 2018: Parroquia Santo Cristo de Esquipulas (https://www.facebook.com/santocristodeesquipulasmga/) San Juan del Sur Day School (https://sanjuandelsurdayschool.com/)Fabretto (https://fabretto.org/)Estas instituciones son lideradas por gente que ha traído grandes cambios a sus comunidades. Su liderazgo es un ejemplo a seguir y nos dan confianza que harán el uso adecuado con nuestro aporte.Este 2019 continuaremos nuestra promesa. Si tienes alguna recomendación que te gustaría apoyemos este año, por favor entra en contacto con nosotros #realestate #kw #kellerwilliams#nicaragua #nicaraguarealestate #sjds#sanjuandelsur #realtor
</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary>Mi familia y yo decidimos mudarnos a San Juan del Sur hace 1 año y empezar una nueva aventura con Trinity Real Estate y Keller Williams. Sabíamos que esta aventura traería cambios y ciertos riesgos para nuestra familia. El riesgo mas que nada era financiero ya que estábamos dejando un salario cómodo que nos proporcionaba nuestra empresa de Restaurantes. Todos los demás cambios hacían sentido: el estilo de vida, la tranquilidad, la belleza de la playa, el colegio, y la experiencia que le daríamos a nuestros hijos.Sabíamos que íbamos a necesitar ayuda para que esto funcionara e hicimos una promesa con Dios: El 10% de todo el ingreso de Trinity Real Estate seria donado.Esta promesa la compartimos con varios de nuestros clientes en algún momento, y por lo tanto es nuestro deber informarles que estamos cumpliendo nuestra promesa. Aquí están las 3 instituciones a quienes donamos este 2018: Parroquia Santo Cristo de Esquipulas (https://www.facebook.com/santocristodeesquipulasmga/) San Juan del Sur Day School (https://sanjuandelsurdayschool.com/)Fabretto (https://fabretto.org/)Estas instituciones son lideradas por gente que ha traído grandes cambios a sus comunidades. Su liderazgo es un ejemplo a seguir y nos dan confianza que harán el uso adecuado con nuestro aporte.Este 2019 continuaremos nuestra promesa. Si tienes alguna recomendación que te gustaría apoyemos este año, por favor entra en contacto con nosotros #realestate #kw #kellerwilliams#nicaragua #nicaraguarealestate #sjds#sanjuandelsur #realtor
</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
      <item>
        <title>Este es un post de prueba</title>
        <link>http://localhost:4000/this-is-a-test-post-copy-2.html</link>
        
          <category>Actualización del Mercado</category>
        
          <category>Bienes Raíces</category>
        
          <category>Consejos para Vendedores de Propiedad</category>
        
          <category>Articulos</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2018-05-10 00:00:00 -0500</pubDate>
        <guid></guid>
        <description>

Master cleanse pork belly pour-over VHS kogi locavore. Butcher chartreuse pour-over, farm-to-table slow-carb asymmetrical hexagon man braid. Echo park fingerstache man bun, humblebrag direct trade lyft hot chicken tofu green juice tacos shabby chic deep v. Gentrify meh narwhal woke post-ironic, yr intelligentsia keytar franzen af. Poke vape skateboard, la croix beard pok pok mlkshk scenester ramps gastropub marfa retro roof party kinfolk unicorn. Lomo keffiyeh gochujang slow-carb kitsch celiac. Succulents asymmetrical franzen intelligentsia tofu.

Bushwick marfa wayfarers heirloom pork belly. Tumblr ramps roof party, church-key portland tbh viral letterpress. Fanny pack flannel neutra, polaroid fam thundercats kale chips kogi gluten-free chicharrones cray tumblr meh keffiyeh messenger bag. Church-key vegan mixtape, ramps DIY fixie PBR&amp;B keffiyeh pinterest pop-up offal. Waistcoat jianbing pok pok, mustache glossier tattooed deep v selfies DIY. Beard fingerstache cray XOXO, iPhone readymade forage offal. Twee snackwave activated charcoal YOLO, tattooed synth narwhal man bun.



Celiac copper mug iceland, snackwave bushwick tbh hell of occupy tilde tousled. Tilde microdosing glossier vinyl, you probably haven’t heard of them single-origin coffee banjo mumblecore tumblr sriracha kombucha synth lo-fi scenester yuccie. Dreamcatcher XOXO gochujang, aesthetic offal synth fap. Taxidermy stumptown normcore quinoa deep v. DIY four loko succulents pinterest raclette, la croix butcher fam semiotics kogi quinoa. Salvia four dollar toast gochujang mlkshk, bushwick tousled 90’s fixie try-hard lo-fi mumblecore. Authentic kitsch listicle man bun.

“This is an example of a pull quote”

Actually trust fund ugh banjo, affogato shabby chic single-origin coffee copper mug live-edge banh mi put a bird on it. Tote bag stumptown banjo typewriter. Authentic chillwave literally, artisan disrupt distillery mustache pug gluten-free. Direct trade echo park tbh meditation YOLO kinfolk. 3 wolf moon typewriter vape listicle, ennui pug kale chips tilde marfa. PBR&amp;B photo booth helvetica gluten-free. Fashion axe normcore hammock yuccie blog dreamcatcher.

Oh. You need a little dummy text for your mockup? How quaint.I bet you’re still using Bootstrap too…
</description>
        <enclosure url="" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle>Master cleanse pork belly pour-over VHS kogi locavore. Butcher chartreuse pour-over, farm-to-table slow-carb asymmetrical hexagon man braid.</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary>Master cleanse pork belly pour-over VHS kogi locavore. Butcher chartreuse pour-over, farm-to-table slow-carb asymmetrical hexagon man braid.</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
    <copyright>Joao Mucciolo</copyright>
    <media:credit role="author">Joao Mucciolo</media:credit>
    <media:rating>nonadult</media:rating>
    <media:description type="plain">If you are looking to buy or sell a home, get all the information and the latest updates, tips, and tricks from Trinity Real Estate - your professional San Juan del Sur Real Estate Agents.</media:description>
  </channel>
</rss>
