<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" xmlns:itunesu="http://www.itunesu.com/feed" version="2.0">
  <channel>
    <title>San Juan del Sur Real Estate Podcast with Joao Mucciolo</title>
    <link>http://localhost:4000</link>
    <atom10:link xmlns:atom10="http://www.w3.org/2005/Atom" rel="self" type="application/rss+xml" href="http://localhost:4000"/>
    <description>If you are looking to buy or sell a home, get all the information and the latest updates, tips, and tricks from Trinity Real Estate - your professional San Juan del Sur Real Estate Agents.</description>
    <language>en</language>
    <managingEditor>Joao Mucciolo</managingEditor>
    <lastBuildDate>2020-01-16 14:02:03 -0600</lastBuildDate>
    <media:copyright>Joao Mucciolo</media:copyright>
    <media:thumbnail url="http://localhost:4000/img/podcast.jpg"/>
    <media:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</media:keywords>
    <media:category scheme="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd">Education</media:category>
    <itunes:owner>
      <itunes:email>Joao@trinityrealestatenicaragua.com</itunes:email>
      <itunes:name>Joao Mucciolo</itunes:name>
    </itunes:owner>
    <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:image href="http://localhost:4000/img/podcast.jpg"/>
    <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
    <itunes:subtitle>Learn all the tips, tricks and more for buyers and sellers in the San Juan del Sur Area Real Estate Market</itunes:subtitle>
    <itunes:summary>If you are looking to buy or sell a home, get all the information and the latest updates, tips, and tricks from Trinity Real Estate - your professional San Juan del Sur Real Estate Agents.</itunes:summary>
      <itunes:category text="Education"/>
    
      <item>
        <title>Evaluacion del Mercado de Alquileres en San Juan del Sur</title>
        <link>http://localhost:4000/evaluacion-del-mercado-de-alquileres-en-san-juan-del-sur.html</link>
        
          <category>Bienes Raíces</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2020-01-07 16:37:00 -0600</pubDate>
        <guid>https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/Evaluar+el+mercado+de+alquiler+en+San+Juan+del+Sur.mp4</guid>
        <description>

Laura Taylor-Johnson se une a m&iacute; hoy para compartir su opini&oacute;n sobre el mercado de alquileres de San Juan del Sur.

¿Cómo está el mercado de alquileres en San Juan del Sur? Para responder a esa pregunta, invité a Laura Taylor-Johnson, directora de Selva Pacifica, a que se uniera a mí para el video de hoy.

Originaria de Canadá, Laura ha estado viniendo a Nicaragua durante los ultimos 12 años, y 10 de ellos para construir su próspero negocio de alquileres de lujo. Además, recientemente fue nombrada la principal anfitriona de Airbnb en el país por Airbnb, Inc., y actualmente está trabajando junto con ellos para aumentar la visibilidad de Nicaragua a los posibles viajeros.

¿Qué hace Selva Pacifica? Cuando Laura comenzó a recolectar casas en alquiler hace 10 años, se dio cuenta de que no había un servicio de conserjería dedicado en el área. Así nació Selva Pacifica, quienes ayudan a los propietarios con sus alquileres. Como se indicó anteriormente, trabajan específicamente con casas de alta gama en ubicaciones increíbles. No solo trabajan con los propietarios para asegurarse de obtener los mejores huéspedes, sino que también trabajan con los viajeros para asegurarse de obtener las mejores casas.

“Lo que va a ponerse encima de la competencia es la calidad de la casa.”

Además de eso, manejan toda la publicidad y el marketing de sus propiedades, y tienen un equipo dedicado a mostrar a los huéspedes el mejor lado de San Juan del Sur. Cuando los invitados se van, hacen un seguimiento con ellos para que los propietarios tengan muchas reseñas de cinco estrellas para ayudar a la exposición y la rentabilidad de sus inversiones. Actualmente tienen 506 reseñas de cinco estrellas.

Laura dice que el mercado de alquileres comenzó lentamente a principios del año pasado, pero después de eso, vimos un aumento progresivo de turistas y alquileres de casas. El último trimestre, la ocupación promedió más del 60% en la mayoría de las casas de Selva Pacifica. Muchas de sus casas no solo cubrieron sus costos, sino que también obtuvieron una buena ganancia en 2020.

Si está pensando en comprar una casa para alquilarla (o si ya posee una que no ha tenido mucho éxito), el primer consejo de Laura es comunicarse con un profesional para que lo ayude. Comenzar en un mercado saturado como el de San Juan del Sur no será fácil si no tienes un profesional a tu lado. Si contactas a Selva Pacifica, ellos visitarán tu hogar y discutirán tus objetivos contigo.

Con tantas casas de alquiler en el mercado, ella también aconseja diferenciar su hogar. Cada alquiler en San Juan del Sur tiene una vista; eso no te diferenciará en este mercado. Lo que va a ponerse encima de la competencia es la calidad de la casa. Debe asegurarse de que esté bien mantenida y que evoque su estilo personal. Si tiene una casa bonita y con vista pero no le pone cariño y cuidado, no verá un retorno de su inversión.

Si tiene alguna pregunta para Laura, puede enviarle un correo electrónico a selvapacifica@icloud.com. Si desea saber más sobre Selva Pacifica, no dude en visitar su sitio web selvapacifica.com.

Como siempre, si tiene alguna pregunta sobre bienes raíces para mí, no dude en llamarme o enviarme un correo electrónico. Me encantaría ayudarte.

 
</description>
        <enclosure url="https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/Evaluar+el+mercado+de+alquiler+en+San+Juan+del+Sur.mp4" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/Evaluar+el+mercado+de+alquiler+en+San+Juan+del+Sur.mp4" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle>Laura Taylor-Johnson se une a mí hoy para compartir su opinión sobre el mercado de alquileres de San Juan del Sur.</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary>Laura Taylor-Johnson se une a mí hoy para compartir su opinión sobre el mercado de alquileres de San Juan del Sur.</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
      <item>
        <title>Una Casa Hermosa con una Vista Hermosa</title>
        <link>http://localhost:4000/una-casa-hermosa-con-una-vista-hermosa.html</link>
        
          <category>Bienes Raíces</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2019-12-26 15:06:00 -0600</pubDate>
        <guid>https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/Una+Casa+Hermosa+con+una+Vista+Hermosa.mp4</guid>
        <description>

Lo m&aacute;s impresionante de esta casa exclusiva de San Juan del Sur no es tanto la casa, si no la vista.

Hoy le mostramos una de nuestras propiedades exclusivas aquí en San Juan del Sur. Aunque esta es una hermosa propiedad de 4 dormitorios y 4 baños, de casi 500 metros cuadrados, lo más impresionante es su increible vista de San Juan del Sur. Para ver un recorrido de primera mano por esta hermosa propiedad, mira nuestro último video.
</description>
        <enclosure url="https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/Una+Casa+Hermosa+con+una+Vista+Hermosa.mp4" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/Una+Casa+Hermosa+con+una+Vista+Hermosa.mp4" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle>El más impresionante de esta casa exclusiva de San Juan del Sur no es la casa, es la vista.</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary>El más impresionante de esta casa exclusiva de San Juan del Sur no es la casa, es la vista.</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
      <item>
        <title>Un Mensaje Especial de Navidad de Nuestra Familia a la Tuya</title>
        <link>http://localhost:4000/un-mensaje-especial-de-navidad-de-nuestra-familia-a-la-tuya.html</link>
        
          <category>Articulos</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2019-12-17 11:48:00 -0600</pubDate>
        <guid>https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/Un+Mensaje+Especial+de+Navidad+de+Nuestra+Familia+a+la+Tuya.mp4</guid>
        <description>

A la luz de la temporada navide&ntilde;a, queremos compartir de lo que estamos agradecidos.

La Navidad está aquí, y significa que ahora es el momento de gratitud. Aquí en Trinity Real Estate estamos muy agradecidos. 2019 fue un año difícil en Nicaragua, pero tenemos muchas bendiciones por las cuales estamos agradecidos.

Primero, agregamos tres grandes personas a nuestro equipo: Nancy, Gary y Daphnee. Queremos agradecerles especialmente por unirse a nosotros. También estamos agradecidos por todas las familias e inversores que nos permitieron atenderlos.

“Aquí en Trinity Real Estate, estamos muy agradecidos.”

En una nota personal, estoy agradecido por mi familia. Cada vez que regreso a casa, me esperan con los brazos abiertos, listos para apoyarme.

También estoy agradecido de haber cumplido nuestra promesa de donar el 10% de nuestro volumen de ventas a varias instituciones que necesitan nuestra ayuda. Por ejemplo, pudimos donar una suma importante a la escuela San Juan del Sur Day School para que pudieran otorgar becas a niños en San Juan del Sur y ayudarlos a obtener una mejor educación. También ayudamos a un joven profesional a obtener su maestría. Además, pudimos ayudar a la Iglesia Católica, lo cual es muy importante para nosotros.

Por último, quiero agradecerles por su apoyo. Si tienen alguna pregunta sobre bienes raíces o hay algo con lo que mi equipo y yo podamos ayudarlos, no duden en llamarnos. De nuestra familia a la tuya, Feliz Navidad!
</description>
        <enclosure url="https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/Un+Mensaje+Especial+de+Navidad+de+Nuestra+Familia+a+la+Tuya.mp4" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/Un+Mensaje+Especial+de+Navidad+de+Nuestra+Familia+a+la+Tuya.mp4" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle>A la luz de la temporada navideña, queremos compartir de lo que estamos agradecidos.</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary>A la luz de la temporada navideña, queremos compartir de lo que estamos agradecidos.</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
      <item>
        <title>Lujo en Su Máxima Expresión</title>
        <link>http://localhost:4000/lujo-en-su-m%C3%A1xima-expresi%C3%B3n.html</link>
        
          <category>Bienes Raíces</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2019-12-13 14:11:00 -0600</pubDate>
        <guid>https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/Exhibiendo+las+casas+exclusivas+de+Malibu+en+Pacific+Marlin.mp4</guid>
        <description>

Si est&aacute; buscando comprar o alquilar una casa de lujo, conozco el lugar perfecto: Malibu en Pacific Marlin.

Hoy estoy destacando las propiedades exclusivas de Malibu en Pacific Marlin en San Juan del Sur. Se une a mí el desarrollador de propiedades, Lance Rader de Malibu Developments.

Lance se mudó a Nicaragua hace unos 10 años, y su negocio principal es construir viviendas sociales en Managua. Según él, el desarrollo de Malibu originalmente comenzó como una casa de vacaciones para él. Miró varios lugares diferentes a lo largo de la costa del Pacífico antes de elegir San Juan del Sur para comenzar a construir.

“Estaba buscando un lugar para construir una casa moderna con los estándares que estoy acostumbrado a construir y los estándares de los Estados Unidos”, dice. “Así es como surgió Malibu. Encontré una fabulosa extensión de tierra con vista al océano, a unos 30 pisos de altura, y ahí es donde está Malibu ahora.“

“Cada casa viene completamente amueblada con electrodomésticos de primera línea y todos los artículos que los inquilinos necesitan.”

Hay tres productos diferentes dentro de Malibu:


  Casas unifamiliares de entre 3,000 y 4,000 pies cuadrados con tres y cuatro habitaciones con piscinas infinitas con vista al océano
  Dúplex de 3 dormitorios / 3 baños, también con una piscina infinita con vista al océano
  Townhomes de 3 habitaciones / 3 baños de aproximadamente 2,000 pies cuadrados con vista al valle y piscina comunitaria


Malibú también ofrece un excelente programa de administración de alquileres que la mayoría de los propietarios usan. Cuentan con administración y personal para cuidar las propiedades, y son agresivos en el mercadeo de este programa: su tasa de ocupación es tan alta como 80%, dependiendo de la época del año. Cada casa viene completamente amueblada con electrodomésticos de primera línea y todos los artículos que los inquilinos necesitan. Sus muebles son de estilo contemporáneo de alta gama, tanto locales como importados de los EEUU.

¿Cuál es la parte favorita de Lance en San Juan del Sur? Las mismas razones por las que eligió este lugar para construir en primer lugar: las playas, el clima y la fantástica vida nocturna.

Si desea obtener más información sobre estas propiedades o si tiene otras necesidades inmobiliarias, no dude en comunicarse conmigo. Me encantaría hablar contigo.

Mira nuestros listados favoritos en Malibu:


  Casa Duplex en Malibú: 3 dormitorios, 3 baños 
  Townhomes en residencia Malibú: 3 dormitorios, 3 baños
  Residencia en Exclusivo Reparto cerrado Malibú: 4 dormitorios, 4 baños 
  Casa disponible lujoso Reparto de Malibú: 4 dormitorios, 4 baños


 
</description>
        <enclosure url="https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/Exhibiendo+las+casas+exclusivas+de+Malibu+en+Pacific+Marlin.mp4" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/Exhibiendo+las+casas+exclusivas+de+Malibu+en+Pacific+Marlin.mp4" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle>Si está buscando comprar o alquilar una casa de lujo, conozco el lugar: Malibu en Pacific Marlin.</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary>Si está buscando comprar o alquilar una casa de lujo, conozco el lugar: Malibu en Pacific Marlin.</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
      <item>
        <title>Por Que Mis Hijos asisten San Juan Del Sur Day School</title>
        <link>http://localhost:4000/por-que-mis-hijos-asisten-san-juan-del-sure-day-school.html</link>
        
          <category>Articulos</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2019-11-25 18:00:00 -0600</pubDate>
        <guid>https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/School+Video.mp4</guid>
        <description>

Hoy estoy entrevistando a la fundadora y directora de San Juan Del Sur Day School para mostrarles por qu&eacute; es un lugar bueno para enviar a sus hijos.

Hoy estoy entrevistando a Julie Speier, la fundadora y directora de la San Juan del Sur Day School. ¿Por qué? Porque cada vez que le digo a alguien que me mude a San Juan del Sur, me preguntan qué hago para educar a mis hijos. Esta escuela nos ha permitido vivir aquí y saber que nuestros hijos están recibiendo una excelente educación. Si desea información adicional sobre la escuela, puede visitar su sitio web aquí.

A continuación, para su comodidad, les incluyo marcas de tiempo que lo dirigirán a varios puntos del video. Siéntase libre de ver el mensaje completo o use estas marcas de tiempo para explorar temas específicos a su gusto:

0:00: Introducción al tema de hoy

0:35: Presentación de Julie Speier, fundadora y directora de la San Juan del Sur Day School

0:55: Cómo comenzó la escuela

2:05: Estadísticas sobre los estudiantes en la escuela

3:00: Sobre los profesores

3:40: La filosofía de enseñanza en la escuela

5:25: El futuro de la San Juan del Sur Day School

6:05: Terminando el tema de hoy

Nos encanta enviar a nuestros hijos a San Juan del Sur Day School, y espero que hayan aprendido un poco más al respecto. Si tiene alguna pregunta sobre bienes raíces, llámeme o envíeme un correo electrónico. Me encantaría ayudarte.
</description>
        <enclosure url="https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/School+Video.mp4" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/School+Video.mp4" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle>Hoy estoy entrevistando al fundador y director de la San Juan Del Sure Day School para mostrarles por qué es un lugar tan bueno para enviar a sus hijos.</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary>Hoy estoy entrevistando al fundador y director de la San Juan Del Sure Day School para mostrarles por qué es un lugar tan bueno para enviar a sus hijos.</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
      <item>
        <title>10 razones que nos gusta vivir en San Juan del sur</title>
        <link>http://localhost:4000/10-razones-que-nos-gusta-vivir-en-san-juan-del-sur.html</link>
        
          <category>Bienes Raíces</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2019-11-14 10:39:00 -0600</pubDate>
        <guid>https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/10+razones+que+nos+gusta+vivir+en+San+Juan+del+sur.mp4</guid>
        <description>

Hoy me acompa&ntilde;a una invitada especial, Ver&oacute;nica mi esposa, para compartirles las 10 razones del porque nos encanta vivir en San Juan del Sur.

A mi esposa Verónica y a mi nos encanta vivir en San Juan del Sur. Aquí las 10 razones principales del porque y por qué a usted le encantaría también:

Tiempo familiar. San Juan del Sur es un pequeño pueblo que es muy atractivo para las familias y estamos rodeados de  playas

Bienestar. Si te gusta la vida sana, te encantará San Juan del Sur: hay muchas oportunidades para hacer yoga y hay frutas frescas y saludables disponibles todo el tiempo.

Surf. Tenemos la bendición de vivir cerca de tantas playas como El Remanso, Hermosa, Yankee, Maderas y más. Hay excelente viento y olas casi todo el año.

Escuelas. Los niños pueden asistir a la escuela en “San Juan del Sur day school”. Es un gran lugar donde los niños pueden ser ellos mismos, juegan en la naturaleza, aprenden y se divierten al mismo tiempo.

“Con el océano a un lado y árboles hermosos al otro, San Juan es un gran lugar para tomar el sol.”

Tiempo en la playa. La playa está prácticamente en nuestro patio trasero. Playa Majahual es nuestra favorita: hay mucho espacio para que jueguen los niños y generalmente no hay mucha gente alrededor.

Conocer gente nueva. Nos encanta conocer nuevas personas que viajan a San Juan de vacaciones o que viven cerca. Siempre tienen una historia que contar.

La vida de una ciudad pequeña. No hay tráfico, ni semáforos. Y hay muchas comidas deliciosas hechas por la gente local como pan de coco, picos, jugos y otras delicias orgánicas.

Económico Vivir. Nicaragua es muy barato y San Juan es aún más barato.

Disfrutando de las vistas. A veces nos gusta quedarnos en casa y no hay mejor lugar para hacerlo que en una casa con una vista fantástica.

Inmersión en la naturaleza. Con el océano a un lado y árboles hermosos al otro, San Juan es un gran lugar para tomar el sol. Se pueden ver monos y otros animales con frecuencia y por la noche, las estrellas no se ven atenuadas por las luces de la ciudad.

Como puede ver, hay muchas razones para disfrutar la vida en San Juan del Sur. Si tienen alguna pregunta para nosotros, no dude en comunicarse. Estaremos encantados de compartir cualquier información que podamos con usted.

 
</description>
        <enclosure url="https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/10+razones+que+nos+gusta+vivir+en+San+Juan+del+sur.mp4" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/10+razones+que+nos+gusta+vivir+en+San+Juan+del+sur.mp4" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle>Hoy, me acompaña una invitada especial, Verónica, mi esposa, para compartir 10 razones por que nos encanta vivir en San Juan del Sur.</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary>Hoy, me acompaña una invitada especial, Verónica, mi esposa, para compartir 10 razones por que nos encanta vivir en San Juan del Sur.</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
      <item>
        <title>¿Cómo esta el Mercado Bienes Raíces de San Juan del Sur y Tola?</title>
        <link>http://localhost:4000/c%C3%B3mo-esta-el-mercado-bienes-ra%C3%ADces-de-san-juan-del-sur-y-tola.html</link>
        
          <category>Actualización del Mercado</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2019-10-28 10:44:00 -0500</pubDate>
        <guid>https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/Como+es+el+Estado+del+Mercado+Bienes+Raices+de+San+Juan+del+Sur_+(1).mp4</guid>
        <description>

Aunque nuestro pa&iacute;s est&aacute; pasando por momentos dif&iacute;ciles, nuestro mercado de bienes ra&iacute;ces sigue siendo bastante activo. Estas son algunas de las &uacute;ltimas tendencias.

Nicaragua está pasando por momentos difíciles e inciertos en este momento, pero eso no significa que nuestro mercado de bienes raíces haya estado inactivo. Por el contrario, ha estado bastante activo.

Todos los vendedores que han estado dispuestos a reducir sus precios han podido vender sus propiedades. Definitivamente estamos en un mercado de compradores, pero no hay un montón de compradores por ahí, por lo tanto es necesario una reducción de precios para lograr un posible acuerdo

Estamos viendo una mezcla de compras de lotes, casas y condominios. Ninguno de estos es más popular que el otro. Mientras los precios estén de acuerdo con el nivel de riesgo que asume el inversor que compra el inmueble, es posible la venta.

“Estamos viendo una mezcla de compras de lotes, casas y condominios.”

El mercado de alquiler también ha estado bastante activo. La mayoría de los inversores han tenido que reducir su precio de renta para poder alquilar y asi cubrir costos y muchas veces ver números de flujo de caja positivos.

Si tiene alguna pregunta para mí sobre el mercado de bienes raíces o sobre bienes raíces en general, no dude en comunicarse y llamarme o enviarme un correo electrónico. Espero con interés escuchar de usted pronto.

 
</description>
        <enclosure url="https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/Como+es+el+Estado+del+Mercado+Bienes+Raices+de+San+Juan+del+Sur_+(1).mp4" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/Como+es+el+Estado+del+Mercado+Bienes+Raices+de+San+Juan+del+Sur_+(1).mp4" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle>Aunque nuestro país está pasando por momentos difíciles, nuestro mercado de bienes raíces sigue siendo bastante activo. Estas son algunas de las últimas tendencias.</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary>Aunque nuestro país está pasando por momentos difíciles, nuestro mercado de bienes raíces sigue siendo bastante activo. Estas son algunas de las últimas tendencias.</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
      <item>
        <title>Cosas que deberias de experimentar en San Juan del Sur</title>
        <link>http://localhost:4000/cosas-que-deberias-de-experimentar-en-san-juan-del-sur.html</link>
        
          <category>Articulos</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2019-10-15 19:00:00 -0500</pubDate>
        <guid></guid>
        <description>Creo que es algo común ver como la gente en su propio país no le saca el provecho a las bondades que uno encuentra en su propio entorno. Mucha gente viaja para experimentar el mundo, pero nos olvidamos de experimentar el mismo lugar adonde vivimos.

Gran parte de mi juventud pase metido en el “bacanal” y no le saque provecho a lo que me brindaba el país…mas que la oportunidad de jugar el “high-ball” a una temprana edad.

Todo cambio cuando descubrí el surf. 

Hace mas de 10 años, mi mejor amigo iba por mal camino en su vida, y me dijo que pensaba que el surf lo podia enderezar. Entonces, siendo solidario, le dije que lo acompañaría porque quería verlo feliz y sano.

El surf me abrió los ojos y vi que Nicaragua tiene una riqueza natural enorme…hasta envidiable por muchos otros países. Y esta es una de las principales razones que me mude a San Juan del Sur con mi familia, para estar rodeado de la belleza natural de esta zona.

Por lo tanto te quería compartir las cosas que deberías de experimentar cuando vengas a San Juan del Sur. Son las cosas que mi familia y yo hacemos, y también lo que hace la gran mayoría de turistas que nos visita:

1. Surf: Nicaragua esta bendecida por el surf. Muchas publicaciones califican a Nicaragua como los Top 10 países en el mundo para surfear. Contrata a un profesor, alquila una tabla, y por lo menos pruébalo una vez en tu vida.

2. Yoga: se puede practicar en cualquier parte del mundo, y en cualquier lugar, pero a la gente le fascina venir a Nicaragua a practicar yoga porque están rodeados de naturaleza, sus sonidos, y el bienestar que trae esta inmersión y conexión con la naturaleza. Prueba una clase en cualquiera de los Hoteles o centros de yoga y mira como te sientes después de esta practica.

3. Deportes en general: Estamos rodeados de senderos, caminos, montañas, y agua. Trae tu bici, tus zapatos para correr, camina, corre, explora y piérdete! Trae o alquila un kayak o un stand-up paddle y explora las aguas también.

4. Pesca:  estamos bendecidos con una mar rico en pesca. Alquila un bote, o ve a las piedras de las playas y pesca. Cocínalo tu, y si no sabes cocinar, puedes llevar tu pescado a cualquier restaurante para que te lo preparen. Aprovecha y mira los delfines, las ballenas y las tortugas. A cada rato salen a saludar.

5. Mira, observa, escucha, y disfruta: Mira las tortugas en La Flor, observa los monos en los arboles, que pájaros nunca has visto que están en esta zona, que ruidos escuchas que no oyes en otros lados, mira las estrellas.

6. No hagas nada: descansa, acuéstate en una hamaca, disfruta la vista, lee un libro. Desconectate.

Espero que te gusten mis recomendaciones…..te estaré esperando en el surf en tu próxima visita.
</description>
        <enclosure url="" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle>Creo que es algo común ver como la gente en su propio país no le saca el provecho a las bondades que uno encuentra en su propio entorno. Mucha gente viaja para experimentar el mundo, pero nos olvidamos de experimentar el mismo lugar adonde vivimos.

</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary>Creo que es algo común ver como la gente en su propio país no le saca el provecho a las bondades que uno encuentra en su propio entorno. Mucha gente viaja para experimentar el mundo, pero nos olvidamos de experimentar el mismo lugar adonde vivimos.

</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
      <item>
        <title>Dar antes de recibir</title>
        <link>http://localhost:4000/dar-antes-de-recibir.html</link>
        
          <category>Articulos</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2019-10-14 19:00:00 -0500</pubDate>
        <guid></guid>
        <description>En las ultimas semanas he estado reuniéndome con un cliente frecuentemente para ayudarle a vender su casa. Nuestras reuniones han sido bastante fuera de lo común, porque han sido reuniones sociales y de formación de una amistad, en vez que una reunion de negocios. 

En estas reuniones me ha hablado mucho del tema de dar al prójimo. De dar con abundancia y sin apego, y como este dar se convierte en una remuneración divina, universal, casi imposible de explicar según el.

Cuando me invita a mi y a mi familia a su casa puedo ver este dar de parte de mi nuevo amigo. A toda persona que conoce, le invita a su casa a unos banquetes deliciosos, adonde el cocina y adonde el trata a sus invitados como las personas mas importantes del mundo. Es de verdad inspirador ver su trato a la gente y con la abundancia que comparte las cosas. 

Al inicio de mi carrera en bienes raíces hice una promesa a Dios de dar el 10% de mis ingresos como agradecimiento por su ayuda en mi nueva carrera. Lo he cumplido, pero este año decidí invertir y al final de año cumplir mi promesa y donar.

Por alguna razón hice mal mis cálculos e invertí de mas y quede corto para mis gastos normales del día a día. Al mismo tiempo, un trabajador a quien tenemos mucho cariño me pidió ayuda para poder terminar su casa. Mi primer instinto fue decirle que era un mal momento y que no le podría ayudar tan rápido, pero después recapacite y decidí regalarle el dinero mismo así que se complicara mas mis finanzas personales. 

Horas después recibí una comisión inesperadamente de un cliente que no me había podido cancelar, y un par de días después recibí cuatro ofertas de mis clientes para compras de bienes raíces. 

Comparto esta historia porque talvez como sociedad, no solo Nicaragüense, pero en general como seres humanos en todo el mundo, necesitamos dar un poco mas. Y no me refiero a dinero, pero dar……Y no por el recibir, porque creo que la bendición vendrá por si sola, pero porque si todos damos mejoraremos nuestros entornos, nuestras comunidades, nuestras sociedades….. y estos problemas como los que vive hoy Nicaragua, talvez no existirían.
</description>
        <enclosure url="" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle>En las ultimas semanas he estado reuniéndome con un cliente frecuentemente para ayudarle a vender su casa. Nuestras reuniones han sido bastante fuera de lo común, porque han sido reuniones sociales y de formación de una amistad, en vez que una reunion de negocios. 

</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary>En las ultimas semanas he estado reuniéndome con un cliente frecuentemente para ayudarle a vender su casa. Nuestras reuniones han sido bastante fuera de lo común, porque han sido reuniones sociales y de formación de una amistad, en vez que una reunion de negocios. 

</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
      <item>
        <title>Comprar o vender bienes raíces en tiempos difíciles</title>
        <link>http://localhost:4000/comprar-o-vender-bienes-ra%C3%ADces-en-tiempos-dif%C3%ADciles.html</link>
        
          <category>Articulos</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2019-08-31 19:00:00 -0500</pubDate>
        <guid></guid>
        <description>Hay mucha gente que me pregunta si el mercado de bienes raíces esta paralizado. Y la respuesta es NO! Talvez la construcción de casas nuevas si esta bastante afectada, pero la reventa de casas y terrenos esta bastante activa, mismo así que el sistema bancario no esta dando financiamiento. 

En tiempos duros hay que usar estrategia e intentar dejar los sentimientos aun lado. El mercado esta golpeado, y el riesgo e incertidumbre de comprar propiedades hoy en día mas la gran cantidad de producto disponible pues ha hecho que los precios bajen. Pues es normal! El que puede comprar esta asumiendo un gran riesgo y quiere minimizar su riesgo comprando el bien a un precio menor. 

Los vendedores que no quieran aceptar esta realidad, pues no tienen que vender. Bajar precios no es mal vender un bien, ni tampoco regalarlo, simplemente el mercado ya no esta dispuesto a pagar el precio de antes, y es una realidad que no se puede obviar. También tienen que estar claros que al igual que el mercado se va a mejorar algún día, hay probabilidad que empeore aun mas antes que mejore. 

Los mercados son cíclicos. Habrán épocas bajas y épocas altas, tanto año con año, como en ciclos de altos y bajos. Y estos ciclos siempre pasaran, la cosa es que nadie sabe cuando subirán ni cuando bajaran. Nadie! Sencillamente es imposible predecir el mercado.

Por eso, al comprar o vender, hay que ser estratégico. Hay que hacerse preguntas estratégicas y analizar el riesgo, consecuencias, y beneficios tanto para compradores como vendedores.  

Los compradores deberían hacerse preguntas como estas:

            Puedo hacerle frente a los gastos mensuales de esta casa sin que me desestabilice?

            Estaré bien económicamente si los ingresos de esta casa por el momento son mas bajos que los egresos hasta que el mercado se componga?

            Estoy comprando a un precio satisfactorio para que cuando el mercado vuelva a subir mi retorno sea atractivo?

Los vendedores deberían de hacerse preguntas como estas:

            Seria posible recuperar mi inversion mas rápido si vendo esta propiedad y re-invierto en otra, o en algo mas, o en otro lugar?

            Vender ahora me dejaría en una situación mas estable para poder enfrentar los tiempos difíciles y estar listo cuando mejoren?

            Estoy tomando en cuenta y contabilizando todos los gastos mensuales de mantenimiento, impuestos, seguridad,  y seguros al querer mantener este bien?

 

En fin, el mercado de bienes raíces esta activo y siempre lo estará. En las buenas y malas siempre hay compradores y vendedores y oportunidades para todos los gustos y colores. Casi 2/3 de la riqueza del mundo esta en bienes raíces y es porque es una excelente inversion y muy lucrativa. Pero es una inversion que se tiene que tomar muy en serio, asesorarse bien, y pensar estratégicamente, ya que se puede ganar mucho dinero en estas inversiones si es que las hacemos bien.
</description>
        <enclosure url="" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle>Hay mucha gente que me pregunta si el mercado de bienes raíces esta paralizado. Y la respuesta es NO! Talvez la construcción de casas nuevas si esta bastante afectada, pero la reventa de casas y terrenos esta bastante activa, mismo así que el sistema bancario no esta dando financiamiento. 

</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary>Hay mucha gente que me pregunta si el mercado de bienes raíces esta paralizado. Y la respuesta es NO! Talvez la construcción de casas nuevas si esta bastante afectada, pero la reventa de casas y terrenos esta bastante activa, mismo así que el sistema bancario no esta dando financiamiento. 

</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
      <item>
        <title>El mantenimiento y cuido de las propiedades es esencial para mantener su valor</title>
        <link>http://localhost:4000/el-mantenimiento-y-cuido-de-las-propiedades-es-esencial-para-mantener-su-valor.html</link>
        
          <category>Articulos</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2019-07-31 19:00:00 -0500</pubDate>
        <guid></guid>
        <description>Los bienes raíces siempre han sido y creo que siempre serán una excelente inversion, en cualquier parte del mundo. Los bienes raíces suman U$217 Trillones de dólares en el mundo entero, y el 75% de esto esta invertido en bienes raíces residenciales. 

Los frutos de estas inversiones no solo se esperan por la plusvalía que la propiedad pueda tener a través del tiempo, pero también por el flujo de caja que estas propiedades pueden generar via alquileres de largo o corto plazo. 

En Nicaragua se ha visto mucho este tipo de inversion en inmuebles para la generación de plusvalía y de alquileres. Pero al mismo tiempo hemos notado que mucha gente esta obviando y no tomando en cuenta que estas propiedades tienen que ser cuidadas, mantenidas, pintadas, reparadas, y que hay que darles limpieza continua para maximizar el retorno de la inversion. 

Aunque los bienes raíces son una excelente inversion en el tiempo, tienen que cuidarse para poder optimizar los retornos. No podemos invertir y olvidarnos del bien, porque el retorno de la inversion se minimiza y en ciertos casos pues hasta desaparece. 

Recomendamos que todos los años se hagan las siguientes tareas para mantener las propiedades en mejores condiciones:

·limpiar desagües y darle mantenimiento al techo

·tratar la madera y protegerla del sol, agua, y uso

·limpieza de toda la casa como mínimo 1 vez por semana si es que esta vacía. 

·pintar areas afectadas continuamente y pintar la casa entera cada 2 años

·arreglar al instante grifos que no sirvan correctamente

·que siempre tenga algún tipo de seguridad

·mantener siempre el jardín en buen estado

·Si la casa esta alquilada, hagan una revision de la casa como mínimo cada 6 meses

Lo mismo pasa con los terrenos. Son una excelente opción de inversion para generar plusvalía y también porque el mantenimiento de este es mucho menor, pero tampoco los podemos dejar abandonados. Estas son nuestras recomendaciones en el caso de terrenos:

·Si no están ubicados en repartos cerrados,  cercar el terreno y que alguien cuide el terreno

·limpiar el monte 1 a 2 veces por año

·visitar el terreno cada 3 a 6 meses

 

Si siguen estas indicaciones podrán mejorar sus oportunidades de generar frutos de sus inversiones y limitaran las razones de objeciones a la hora de alquilar o vender su bien.
</description>
        <enclosure url="" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle>Los bienes raíces siempre han sido y creo que siempre serán una excelente inversion, en cualquier parte del mundo. Los bienes raíces suman U$217 Trillones de dólares en el mundo entero, y el 75% de esto esta invertido en bienes raíces residenciales. 

</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary>Los bienes raíces siempre han sido y creo que siempre serán una excelente inversion, en cualquier parte del mundo. Los bienes raíces suman U$217 Trillones de dólares en el mundo entero, y el 75% de esto esta invertido en bienes raíces residenciales. 

</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
      <item>
        <title>Que haces cuando quieres comprar o vender una casa?</title>
        <link>http://localhost:4000/que-haces-cuando-quieres-comprar-o-vender-una-casa.html</link>
        
          <category>Articulos</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2019-06-30 19:00:00 -0500</pubDate>
        <guid></guid>
        <description>Creo que la respuesta mas común es buscar un agente de bienes raíces. Pero en Nicaragua, lo que normalmente se ha hecho por mucho tiempo es buscar a todos los agentes de bienes raíces que conocemos y ver que si uno de estos “la pega” . Y esto ha sido en gran parte por la falta de formalidad y profesionalismo en una industria que la categorizan con gente oportunista, poco profesional y sin educación… y esto tiene que cambiar y ya esta cambiando.

Un agente de bienes raíces debería ser un asesor, un aliado, un consejero. Escoger un agente inmobiliario debería ser comparable a como una persona escoge a un abogado.  Un abogado que lo represente ante los otros abogados y que mantenga los intereses de su cliente siempre antes de los intereses de el mismo. 

Uno debería escoger al mejor agente de bienes raíces según sus necesidades. El agente que esta mas preparado, con buen record de trayectoria, el que es experto en la zona de la propiedad y el mercado de esa zona, que lo asesore y guíe, y esperemos también….pues que le caiga bien. Sinceramente, que aburrido lidiar con un asesor que no nos simpatiza.

Recomendaciones para escoger a un agente inmobiliario profesional:

·Pregunta a amistades y colegas si tienen alguna recomendación

·Entrevista entre 2 a 3 agentes y escoge el mejor que te represente

·Pregunta cuales son los servicios que ofrecen y compruébalos

·Que educación tiene y que hace para mantenerse actualizado, educado e informado

·Haz investigación en el internet y otros recursos y mira que tan agresivos son en su mercadeo

·El agente cuenta con algun respaldo de una agencia profesional, nacional o internacional?

 

Algunos servicios básicos que se deberían esperar de un agente inmobiliario profesional:

Entrevista para entender necesidades del cliente

Asesoramiento en mejoras de la propiedad y precio sugerido del inmueble

Asesoramiento y escenografía para mejores fotografías 

Rotulo 

Mercadeo en pagina web, redes sociales, y medios impresos

Comunicación y asesoramiento continuo

 

Algunos beneficios que debería de obtener en usar un agente inmobiliario profesional:

 

Información del mercado, como ultimas ventas, precios existentes y pasados

Lista de compradores y vendedores activos del mercado

Experto en negociación

Conocedor de temas legales en bienes raíces

Mayor alcance en temas de mercadeo

 

 

Poco a poco, y con la ayuda de clientes que si se toman el tiempo de contratar a gente profesional, esta industria se ira formalizando y “limpiando”.
</description>
        <enclosure url="" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle>Creo que la respuesta mas común es buscar un agente de bienes raíces. Pero en Nicaragua, lo que normalmente se ha hecho por mucho tiempo es buscar a todos los agentes de bienes raíces que conocemos y ver que si uno de estos “la pega” . Y esto ha sido en gran parte por la falta de formalidad y profesionalismo en una industria que la categorizan con gente oportunista, poco profesional y sin educación… y esto tiene que cambiar y ya esta cambiando.

</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary>Creo que la respuesta mas común es buscar un agente de bienes raíces. Pero en Nicaragua, lo que normalmente se ha hecho por mucho tiempo es buscar a todos los agentes de bienes raíces que conocemos y ver que si uno de estos “la pega” . Y esto ha sido en gran parte por la falta de formalidad y profesionalismo en una industria que la categorizan con gente oportunista, poco profesional y sin educación… y esto tiene que cambiar y ya esta cambiando.

</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
      <item>
        <title>1.5 años de nuestra nueva vida!</title>
        <link>http://localhost:4000/1-5-a%C3%B1os-de-nuestra-nueva-vida.html</link>
        
          <category>Articulos</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2019-06-01 11:51:00 -0500</pubDate>
        <guid></guid>
        <description> 

Han pasado ya 1 año y medio desde que nos mudamos a vivir a San Juan del Sur, y te quería compartir nuestra experiencia hasta el momento. 

Como familia, nos sentimos bendecidos de haber tomado esta decision. Nuestros hijos han gozado de su colegio (https://sanjuandelsurdayschool.com) y su manera diferente de enseñar y aprender, de sus nuevos amigos, y su nuevo entorno natural ya que vivimos en prácticamente una jungla (http://www.casasdebalcones.com). Vemos un cambio en ellos de como juegan y como se han acoplado a la naturaleza. Son mas agiles y atrevidos, y nos da mucha risa como familiares y amigos de Managua se asustan al ver como escalan y se suben a arboles y diferentes cosas. Poco a poco se están convirtiendo en mini tarzanes. Hace poco nuestra hija estaba jugando con muñecas y de la manera mas tranquila nos dijo: miren que lindo el alancrancito mientras pretendía acariciar a un alacrán escondido en su caja de muñecas. 

Mi esposa también le ha fascinado vivir aquí y se siente en casa. Tiene su tiempo limitado ya que tener 4 hijos menores de 5 años no es tarea fácil, pero igual encuentra tiempo para su nuevo hobby de cocinarnos comida vegana, de tomar y dar clases de Yoga, y de manejar su nueva empresa de alquileres de vacaciones https://selvapacifica.com. Es lindo verla disfrutar de su vida nueva de playa, especialmente cuando se tira de espaldas como niña en las olas de las playas cercanas. 

Yo de igual manera me siento enormemente feliz. Ver a mi esposa e hijos felices ayuda con todo el resto de cosas de mi vida. También estoy disfrutando mucho de mi nueva carrera en bienes raíces. Mi empresa Trinity Real Estate (http://www.kwnicaragua.com/joao) ha sido lidera adentro de la cadena de Keller Williams y a mi me esta fascinando estar aprendiendo de esta industria. Definitivamente me doy cuenta que lo mío es crear y hacer crecer. Sigo siendo accionista y miembro de la Junta Directiva de los restaurantes Sushi Itto e Italianissimo que funde hace mas de 15 años, pero mi enfoque esta 100% en crecer a Trinity Real Estate. Me da mucha satisfacción ver a clientes satisfechos y como ellos mismos mandan referidos para nuevos negocios, y cuando encuentro a amigos o conocidos y me dicen que han escuchado mucho de mi nuevo negocio y de lo bien que va. 

A mi esposa y a mi nos daba mucho temor la idea de mudarnos a una nueva ciudad y emprender una nueva carrera con 4 hijos pequeños, pero sabíamos que afuera de la zona de comfort es donde estaba el crecimiento para nosotros como familia. Logramos vencer ese miedo juntos, y estamos felices de haber tomado ese paso y poder decir que ha sido de las mejores decisiones que hemos tomado hasta el momento en nuestras vidas. Gracias a Dios nos sentimos bendecidos, mas unidos que nunca, y viviendo con un sentimiento de abundancia de amor y agradecimiento por todas estas bendiciones. Tenemos nuestras dificultades también, pero lo positivo sobrepasa por mucho cualquier cosa negativa.

Seria un gusto para nosotros que nos vengas a visitar en San Juan del Sur. Mi familia y yo te esperamos!
</description>
        <enclosure url="" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle> 

</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary> 

</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
      <item>
        <title>Cumpliendo nuestra promesa</title>
        <link>http://localhost:4000/cumpliendo-nuestra-promesa.html</link>
        
          <category>Articulos</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2019-01-09 18:00:00 -0600</pubDate>
        <guid></guid>
        <description>Mi familia y yo decidimos mudarnos a San Juan del Sur hace 1 año y empezar una nueva aventura con Trinity Real Estate y Keller Williams. Sabíamos que esta aventura traería cambios y ciertos riesgos para nuestra familia. El riesgo mas que nada era financiero ya que estábamos dejando un salario cómodo que nos proporcionaba nuestra empresa de Restaurantes. Todos los demás cambios hacían sentido: el estilo de vida, la tranquilidad, la belleza de la playa, el colegio, y la experiencia que le daríamos a nuestros hijos.Sabíamos que íbamos a necesitar ayuda para que esto funcionara e hicimos una promesa con Dios: El 10% de todo el ingreso de Trinity Real Estate seria donado.Esta promesa la compartimos con varios de nuestros clientes en algún momento, y por lo tanto es nuestro deber informarles que estamos cumpliendo nuestra promesa. Aquí están las 3 instituciones a quienes donamos este 2018: Parroquia Santo Cristo de Esquipulas (https://www.facebook.com/santocristodeesquipulasmga/) San Juan del Sur Day School (https://sanjuandelsurdayschool.com/)Fabretto (https://fabretto.org/)Estas instituciones son lideradas por gente que ha traído grandes cambios a sus comunidades. Su liderazgo es un ejemplo a seguir y nos dan confianza que harán el uso adecuado con nuestro aporte.Este 2019 continuaremos nuestra promesa. Si tienes alguna recomendación que te gustaría apoyemos este año, por favor entra en contacto con nosotros #realestate #kw #kellerwilliams#nicaragua #nicaraguarealestate #sjds#sanjuandelsur #realtor
</description>
        <enclosure url="" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle>Mi familia y yo decidimos mudarnos a San Juan del Sur hace 1 año y empezar una nueva aventura con Trinity Real Estate y Keller Williams. Sabíamos que esta aventura traería cambios y ciertos riesgos para nuestra familia. El riesgo mas que nada era financiero ya que estábamos dejando un salario cómodo que nos proporcionaba nuestra empresa de Restaurantes. Todos los demás cambios hacían sentido: el estilo de vida, la tranquilidad, la belleza de la playa, el colegio, y la experiencia que le daríamos a nuestros hijos.Sabíamos que íbamos a necesitar ayuda para que esto funcionara e hicimos una promesa con Dios: El 10% de todo el ingreso de Trinity Real Estate seria donado.Esta promesa la compartimos con varios de nuestros clientes en algún momento, y por lo tanto es nuestro deber informarles que estamos cumpliendo nuestra promesa. Aquí están las 3 instituciones a quienes donamos este 2018: Parroquia Santo Cristo de Esquipulas (https://www.facebook.com/santocristodeesquipulasmga/) San Juan del Sur Day School (https://sanjuandelsurdayschool.com/)Fabretto (https://fabretto.org/)Estas instituciones son lideradas por gente que ha traído grandes cambios a sus comunidades. Su liderazgo es un ejemplo a seguir y nos dan confianza que harán el uso adecuado con nuestro aporte.Este 2019 continuaremos nuestra promesa. Si tienes alguna recomendación que te gustaría apoyemos este año, por favor entra en contacto con nosotros #realestate #kw #kellerwilliams#nicaragua #nicaraguarealestate #sjds#sanjuandelsur #realtor
</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary>Mi familia y yo decidimos mudarnos a San Juan del Sur hace 1 año y empezar una nueva aventura con Trinity Real Estate y Keller Williams. Sabíamos que esta aventura traería cambios y ciertos riesgos para nuestra familia. El riesgo mas que nada era financiero ya que estábamos dejando un salario cómodo que nos proporcionaba nuestra empresa de Restaurantes. Todos los demás cambios hacían sentido: el estilo de vida, la tranquilidad, la belleza de la playa, el colegio, y la experiencia que le daríamos a nuestros hijos.Sabíamos que íbamos a necesitar ayuda para que esto funcionara e hicimos una promesa con Dios: El 10% de todo el ingreso de Trinity Real Estate seria donado.Esta promesa la compartimos con varios de nuestros clientes en algún momento, y por lo tanto es nuestro deber informarles que estamos cumpliendo nuestra promesa. Aquí están las 3 instituciones a quienes donamos este 2018: Parroquia Santo Cristo de Esquipulas (https://www.facebook.com/santocristodeesquipulasmga/) San Juan del Sur Day School (https://sanjuandelsurdayschool.com/)Fabretto (https://fabretto.org/)Estas instituciones son lideradas por gente que ha traído grandes cambios a sus comunidades. Su liderazgo es un ejemplo a seguir y nos dan confianza que harán el uso adecuado con nuestro aporte.Este 2019 continuaremos nuestra promesa. Si tienes alguna recomendación que te gustaría apoyemos este año, por favor entra en contacto con nosotros #realestate #kw #kellerwilliams#nicaragua #nicaraguarealestate #sjds#sanjuandelsur #realtor
</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
      <item>
        <title>Lujo en Su Máxima Expresión</title>
        <link>http://localhost:4000/casas-exclusivas-de-malibu-homas-en-pacific-marlin.html</link>
        
          <category>Bienes Raíces</category>
        
        <author>Joao Mucciolo</author>
        <pubDate>2019-01-03 14:11:00 -0600</pubDate>
        <guid>https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/Exhibiendo+las+casas+exclusivas+de+Malibu+en+Pacific+Marlin.mp4</guid>
        <description>

Si est&aacute; buscando comprar o alquilar una casa de lujo, conozco el lugar perfecto: Malibu en Pacific Marlin.

Hoy estoy destacando las propiedades exclusivas de Malibu en Pacific Marlin en San Juan del Sur. Se une a mí el desarrollador de propiedades, Lance Rader de Malibu Developments.

Lance se mudó a Nicaragua hace unos 10 años, y su negocio principal es construir viviendas sociales en Managua. Según él, el desarrollo de Malibu originalmente comenzó como una casa de vacaciones para él. Miró varios lugares diferentes a lo largo de la costa del Pacífico antes de elegir San Juan del Sur para comenzar a construir.

“Estaba buscando un lugar para construir una casa moderna con los estándares que estoy acostumbrado a construir y los estándares de los Estados Unidos”, dice. “Así es como surgió Malibu. Encontré una fabulosa extensión de tierra con vista al océano, a unos 30 pisos de altura, y ahí es donde está Malibu ahora.“

“Cada casa viene completamente amueblada con electrodomésticos de primera línea y todos los artículos que los inquilinos necesitan.”

Hay tres productos diferentes dentro de Malibu:


  Casas unifamiliares de entre 3,000 y 4,000 pies cuadrados con tres y cuatro habitaciones con piscinas infinitas con vista al océano
  Dúplex de 3 dormitorios / 3 baños, también con una piscina infinita con vista al océano
  Townhomes de 3 habitaciones / 3 baños de aproximadamente 2,000 pies cuadrados con vista al valle y piscina comunitaria


Malibú también ofrece un excelente programa de administración de alquileres que la mayoría de los propietarios usan. Cuentan con administración y personal para cuidar las propiedades, y son agresivos en el mercadeo de este programa: su tasa de ocupación es tan alta como 80%, dependiendo de la época del año. Cada casa viene completamente amueblada con electrodomésticos de primera línea y todos los artículos que los inquilinos necesitan. Sus muebles son de estilo contemporáneo de alta gama, tanto locales como importados de los EEUU.

¿Cuál es la parte favorita de Lance en San Juan del Sur? Las mismas razones por las que eligió este lugar para construir en primer lugar: las playas, el clima y la fantástica vida nocturna.

Si desea obtener más información sobre estas propiedades o si tiene otras necesidades inmobiliarias, no dude en comunicarse conmigo. Me encantaría hablar contigo.

Mira nuestros listados favoritos en Malibu:


  Casa Duplex en Malibú: 3 dormitorios, 3 baños 
  Townhomes en residencia Malibú: 3 dormitorios, 3 baños
  Residencia en Exclusivo Reparto cerrado Malibú: 4 dormitorios, 4 baños 
  Casa disponible lujoso Reparto de Malibú: 4 dormitorios, 4 baños


 
</description>
        <enclosure url="https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/Exhibiendo+las+casas+exclusivas+de+Malibu+en+Pacific+Marlin.mp4" length="" type="video/mp4"/>
        <media:thumbnail url="http://localhost:4000" height="72" width="72"/>
        <media:content url="https://vyralmarketing.s3.amazonaws.com/Joao+Mucciolo/Exhibiendo+las+casas+exclusivas+de+Malibu+en+Pacific+Marlin.mp4" type="video/mp4"/>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <itunes:subtitle>Si está buscando comprar o alquilar una casa de lujo, conozco el lugar: Malibu en Pacific Marlin.</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Joao Mucciolo</itunes:author>
        <itunes:summary>Si está buscando comprar o alquilar una casa de lujo, conozco el lugar: Malibu en Pacific Marlin.</itunes:summary>
        <itunes:keywords>Real Estate for sale, Real Estate agents, top real estate agents, local real estate agents, find a real estate agent, houses for sale in San Juan del Sur, home selling tips, home for sale, home buying, home buying process, property finder, property search, property, real estate market, estate agent, realestate, real estate listings, buying a house, homes for sale, mls, home buyer</itunes:keywords>
      </item>
      
    <copyright>Joao Mucciolo</copyright>
    <media:credit role="author">Joao Mucciolo</media:credit>
    <media:rating>nonadult</media:rating>
    <media:description type="plain">If you are looking to buy or sell a home, get all the information and the latest updates, tips, and tricks from Trinity Real Estate - your professional San Juan del Sur Real Estate Agents.</media:description>
  </channel>
</rss>
